早 O
晨 O
查 O
完 O
房 O
上 O
手 O
术 O
， O
病 O
人 O
车 O
祸 O
腹 O
部 O
损 O
伤 O
， O
开 O
腹 O
探 O
查 O
， O
发 O
现 O
小 O
肠 O
破 O
裂 O
， O
修 O
补 O
， O
刚 O
刚 O
完 O
， O
腹 O
腔 O
都 O
留 O
有 O
菜 O
叶 O
， O
哎 O
。 O
我 O
饿 O
呀 O
！ O
原 O
老 O
师 O
都 O
不 O
管 O
饭 O
， O
还 O
是 O
我 O
们 O
龙 O
哥 O
好 O
！ O
2 O
太 B-LOC
原 I-LOC
· O
山 B-ORG
西 I-ORG
医 I-ORG
科 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
第 I-ORG
二 I-ORG
医 I-ORG
院 I-ORG

# O
看 O
不 O
见 O
的 O
杀 O
手 O
# O
脑 O
鸣 O
持 O
续 O
的 O
第 O
四 O
天 O
， O
听 O
到 O
了 O
这 O
个 O
震 O
惊 O
的 O
消 O
息 O
， O
所 O
以 O
带 O
着 O
病 O
痛 O
也 O
想 O
说 O
几 O
句 O
， O
雪 O
梨 O
的 O
离 O
世 O
看 O
似 O
是 O
偶 O
然 O
， O
背 O
后 O
却 O
是 O
千 O
千 O
万 O
万 O
年 O
轻 O
人 O
的 O
缩 O
影 O
， O
年 O
少 O
懵 O
懂 O
无 O
知 O
时 O
一 O
直 O
在 O
做 O
别 O
人 O
， O
做 O
别 O
人 O
希 O
望 O
的 O
样 O
子 O
， O
从 O
来 O
没 O
有 O
做 O
过 O
自 O
己 O
， O
长 O
大 O
后 O
想 O
做 O
自 O
己 O
却 O
被 O
各 O
种 O
条 O
条 O
框 O
框 O
束 O
缚 O
着 O
， O
像 O
极 O
了 O
我 O
们 O
的 O
教 O
育 O
， O
高 O
中 O
以 O
前 O
一 O
直 O
做 O
父 O
母 O
老 O
师 O
喜 O
欢 O
的 O
人 O
， O
他 O
们 O
喜 O
欢 O
的 O
样 O
子 O
， O
到 O
了 O
大 O
学 O
后 O
的 O
某 O
一 O
天 O
觉 O
醒 O
了 O
， O
想 O
做 O
自 O
己 O
， O
但 O
父 O
母 O
却 O
不 O
认 O
同 O
你 O
， O
社 O
会 O
也 O
会 O
带 O
着 O
各 O
种 O
评 O
判 O
标 O
准 O
要 O
求 O
你 O
， O
这 O
就 O
是 O
为 O
什 O
么 O
很 O
多 O
大 O
学 O
生 O
毕 O
业 O
工 O
作 O
后 O
觉 O
得 O
自 O
己 O
痛 O
苦 O
的 O
原 O
因 O
， O
做 O
不 O
了 O
自 O
己 O
， O
成 O
为 O
不 O
了 O
想 O
成 O
为 O
的 O
自 O
己 O
， O
那 O
种 O
痛 O
苦 O
， O
真 O
的 O
很 O
痛 O
。 O
。 O
。 O
。 O
。 O

孙 O
律 O
师 O
有 O
话 O
， O
但 O
是 O
却 O
不 O
能 O
都 O
说 O
出 O
来 O
， O
过 O
一 O
段 O
时 O
间 O
， O
大 O
家 O
就 O
懂 O
了 O
。 O
/ O
/ O
@ O
淡 O
忧 O
百 O
姓 O
: O
孙 O
律 O
师 O
为 O
杨 O
志 O
伟 O
辩 O
护 O
， O
若 O
能 O
兼 O
顾 O
投 O
资 O
者 O
利 O
益 O
， O
那 O
是 O
最 O
好 O
。 O

鑫 B-ORG
圆 I-ORG
共 I-ORG
享 I-ORG
那 O
些 O
事 O
， O
归 O
结 O
是 O
政 O
府 O
失 O
职 O
那 O
些 O
事 O
。 O

杨 O
志 O
伟 O
虽 O
是 O
有 O
脑 O
子 O
的 O
人 O
， O
却 O
也 O
是 O
政 O
府 O
领 O
导 O
下 O
的 O
骑 O
兵 O
， O
他 O
算 O
不 O
上 O
真 O
正 O
领 O
导 O
鑫 B-ORG
圆 I-ORG
共 I-ORG
享 I-ORG
那 O
些 O
事 O
的 O
人 O
。 O

这 O
种 O
情 O
况 O
下 O
若 O
是 O
被 O
法 O
院 O
判 O
杨 O
组 O
织 O
领 O
导 O
传 O
销 O
， O
政 O
府 O
/ O
/ O
@ O
孙 O
阔 O
律 O
师 O
: O
【 O
鑫 B-ORG
圆 I-ORG
共 I-ORG
享 I-ORG
那 O
些 O
事 O
】 O
本 O
月 O
1 O
8 O
日 O
上 O
午 O
， O
鑫 B-ORG
圆 I-ORG
共 I-ORG
享 I-ORG
案 O
将 O
在 O
丹 B-LOC
棱 I-LOC
县 I-LOC
法 B-ORG
院 I-ORG
公 O
开 O
进 O
行 O
一 O
审 O
宣 O
判 O
。 O

随 O
着 O
一 O
审 O
判 O
决 O
的 O
到 O
来 O
， O
众 O
多 O
投 O
资 O
人 O
的 O
情 O
感 O
越 O
来 O
越 O
脆 O
弱 O
。 O

有 O
的 O
参 O
与 O
人 O
对 O
辩 O
护 O
律 O
师 O
没 O
有 O
为 O
众 O
多 O
的 O
投 O
资 O
者 O
和 O
平 O
台 O
发 O
声 O
， O
表 O
示 O
难 O
以 O
理 O
解 O
。 O

我 O
在 O
这 O
里 O
指 O
出 O
的 O
是 O
： O
辩 O
护 O
人 O
毕 O
竟 O
是 O
被 O
告 O
人 O
的 O
辩 O
护 O
律 O
师 O
， O
不 O
是 O
投 O
资 O
人 O
的 O
代 O
理 O
律 O
师 O
， O
辩 O
护 O
律 O
师 O
将 O
辩 O
护 O
的 O
重 O
点 O
指 O
向 O
投 O
资 O
者 O
， O
这 O
与 O
辩 O
护 O
律 O
师 O
的 O
职 O
责 O
是 O
不 O
相 O
符 O
的 O
。 O

东 B-LOC
莞 I-LOC
兼 O
职 O

有 O
没 O
有 O
没 O
了 O
解 O
的 O
我 O
们 O
医 O
院 O
志 O
愿 O
者 O
的 O
呀 O
有 O
没 O
有 O
要 O
找 O
兼 O
职 O
的 O
呀 O
～ O
可 O
以 O
找 O
我 O
呀 O

1 O
2 O
天 O
1 O
～ O
6 O
万 O
爱 O
心 O
志 O
愿 O
者 O
可 O
以 O
了 O
解 O
一 O
下 O
哟 O

【 O
超 O
话 O
】 O
东 B-LOC
莞 I-LOC
兼 O
职 O

王 O
先 O
生 O
家 O
住 O
临 B-LOC
安 I-LOC
城 I-LOC
区 I-LOC
， O
这 O
两 O
天 O
他 O
频 O
繁 O
接 O
到 O
陌 O
生 O
电 O
话 O
催 O
促 O
他 O
女 O
儿 O
还 O
钱 O
。 O

王 O
先 O
生 O
说 O
都 O
是 O
一 O
些 O
外 O
地 O
的 O
电 O
话 O
， O
说 O
的 O
都 O
是 O
某 O
某 O
在 O
我 O
们 O
这 O
里 O
借 O
了 O
钱 O
， O
已 O
经 O
逾 O
期 O
了 O
。 O

于 O
是 O
就 O
在 O
女 O
儿 O
回 O
来 O
后 O
问 O
她 O
， O
才 O
知 O
道 O
从 O
去 O
年 O
9 O
月 O
份 O
开 O
始 O
， O
女 O
儿 O
背 O
着 O
父 O
母 O
在 O
数 O
十 O
个 O
网 O
贷 O
平 O
台 O
上 O
频 O
繁 O
的 O
借 O
款 O
， O
总 O
计 O
借 O
了 O
2 O
0 O
多 O
万 O
。 O

现 O
在 O
因 O
为 O
没 O
钱 O
还 O
款 O
， O
有 O
多 O
笔 O
借 O
款 O
已 O
经 O
逾 O
期 O
了 O
。 O

王 O
先 O
生 O
说 O
借 O
了 O
三 O
四 O
十 O
个 O
平 O
台 O
， O
借 O
的 O
都 O
是 O
小 O
额 O
的 O
那 O
种 O
， O
但 O
是 O
她 O
不 O
知 O
道 O
借 O
出 O
来 O
就 O
还 O
不 O
上 O
。 O

王 O
先 O
生 O
的 O
女 O
儿 O
今 O
年 O
2 O
3 O
岁 O
， O
在 O
杭 B-LOC
州 I-LOC
一 O
家 O
保 B-ORG
险 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
上 O
班 O
， O
在 O
她 O
的 O
手 O
机 O
里 O
面 O
， O
记 O
者 O
看 O
到 O
了 O
几 O
十 O
个 O
网 O
贷 O
平 O
台 O
的 O
a O
p O
p O
， O
小 O
王 O
说 O
她 O
就 O
是 O
通 O
过 O
这 O
些 O
a O
p O
p O
来 O
申 O
请 O
借 O
款 O
的 O
。 O

小 O
王 O
基 O
本 O
上 O
都 O
是 O
在 O
工 O
资 O
花 O
完 O
了 O
之 O
后 O
， O
就 O
在 O
这 O
种 O
小 O
额 O
的 O
平 O
台 O
上 O
借 O
1 O
0 O
0 O
0 O
元 O
， O
等 O
发 O
了 O
工 O
资 O
就 O
还 O
进 O
去 O
。 O

小 O
王 O
都 O
是 O
借 O
的 O
这 O
种 O
3 O
0 O
0 O
0 O
元 O
以 O
内 O
的 O
小 O
额 O
贷 O
款 O
， O
一 O
开 O
始 O
还 O
可 O
以 O
用 O
工 O
资 O
按 O
时 O
还 O
款 O
， O
后 O
来 O
随 O
着 O
借 O
款 O
越 O
来 O
越 O
多 O
， O
工 O
资 O
还 O
不 O
上 O
， O
于 O
是 O
就 O
只 O
能 O
拆 O
东 O
墙 O
补 O
西 O
墙 O
， O
借 O
一 O
笔 O
新 O
钱 O
去 O
还 O
结 O
账 O
， O
结 O
果 O
雪 O
球 O
越 O
滚 O
越 O
大 O
。 O

现 O
在 O
面 O
对 O
超 O
过 O
2 O
0 O
万 O
的 O
债 O
务 O
， O
她 O
已 O
经 O
无 O
力 O
偿 O
还 O
， O
每 O
天 O
都 O
要 O
接 O
受 O
频 O
繁 O
的 O
电 O
话 O
催 O
款 O
。 O

开 O
发 O
商 O
广 O
告 O
上 O
宣 O
传 O
大 O
暖 O
社 O
区 O
， O
合 O
同 O
上 O
没 O
写 O
, O
结 O
果 O
没 O
有 O
。 O

开 O
发 O
商 O
现 O
在 O
不 O
管 O
， O
要 O
小 O
区 O
自 O
己 O
集 O
资 O
自 O
己 O
弄 O
可 O
以 O
告 O
的 O
赢 O
吗 O
？ O

咨 O
询 O
对 O
话 O

回 O
答 O
仅 O
供 O
参 O
考 O

开 O
发 O
商 O
广 O
告 O
上 O
宣 O
传 O
大 O
暖 O
社 O
区 O
， O
合 O
同 O
上 O
没 O
写 O
。 O
结 O
果 O
没 O
有 O
。 O
开 O
发 O
商 O
现 O
在 O
不 O
管 O
， O
要 O
小 O
区 O
自 O
己 O
集 O
资 O
自 O
己 O
弄 O
， O
开 O
发 O
商 O
违 O
法 O
吗 O
， O
可 O
以 O
告 O
的 O
赢 O
吗 O

等 O
待 O
律 O
师 O
回 O
复 O
中 O

周 O
杰 O
伦 O
演 O
唱 O
会 O
门 O
票 O

出 O
两 O
张 O
9 O
0 O
0 O
济 B-LOC
南 I-LOC
2 O
6 O
号 O

昨 O
日 O
, O
c B-ORG
b I-ORG
a I-ORG
季 O
前 O
赛 O
迎 O
来 O
北 B-ORG
京 I-ORG
首 I-ORG
钢 I-ORG
对 O
阵 O
北 B-ORG
控 I-ORG
, O
比 O
赛 O
固 O
然 O
精 O
彩 O
, O
北 B-ORG
京 I-ORG
首 I-ORG
钢 I-ORG
以 O
9 O
1 O
: O
7 O
9 O
大 O
胜 O
北 B-ORG
控 I-ORG
。 O

但 O
是 O
这 O
一 O
次 O
的 O
焦 O
点 O
不 O
在 O
球 O
场 O
之 O
上 O
, O
而 O
在 O
观 O
众 O
席 O
。 O
一 O
位 O
女 O
性 O
球 O
迷 O
在 O
场 O
边 O
高 O
举 O
一 O
张 O
写 O
了 O
英 O
文 O
句 O
式 O
的 O
标 O
语 O
牌 O
, O
内 O
容 O
是 O
: O
“ O
i O
f O
y O
o O
u O
h O
a O
v O
e O
t O
w O
o O
d O
a O
y O
s O
o O
f O
w O
a O
t O
c O
h O
i O
n O
g O
t O
h O
e O
b O
e O
i O
j O
i O
n O
g O
d O
u O
c O
k O
s O
, O
y O
o O
u O
w O
i O
l O
l O
l O
o O
v O
e O
t O
h O
e O
m O
. O
” O
这 O
句 O
话 O
狠 O
狠 O
的 O
回 O
击 O
了 O
美 O
媒 O
, O
如 O
果 O
你 O
两 O
天 O
时 O
间 O
来 O
看 O
北 B-ORG
京 I-ORG
队 I-ORG
的 O
比 O
赛 O
, O
你 O
将 O
会 O
爱 O
上 O
他 O
们 O
。 O

姑 O
娘 O
, O
你 O
这 O
件 O
事 O
做 O
得 O
太 O
爷 O
们 O
了 O

昨 O
天 O
晚 O
上 O
7 O
点 O
半 O
, O
n B-ORG
b I-ORG
a I-ORG
中 B-LOC
国 I-LOC
行 O
深 B-LOC
圳 I-LOC
站 O
现 O
场 O
人 O
山 O
人 O
海 O
, O
这 O
其 O
实 O
就 O
已 O
经 O
被 O
美 O
媒 O
给 O
说 O
中 O
了 O
。 O

当 O
两 O
队 O
球 O
星 O
进 O
场 O
时 O
, O
趴 O
在 O
栏 O
杆 O
上 O
的 O
球 O
迷 O
近 O
乎 O
疯 O
狂 O
, O
拼 O
尽 O
全 O
力 O
地 O
伸 O
出 O
自 O
己 O
的 O
双 O
手 O
想 O
要 O
与 O
球 O
星 O
们 O
来 O
一 O
个 O
身 O
体 O
接 O
触 O
。 O

爱 O
篮 O
球 O
可 O
以 O
理 O
解 O
, O
但 O
是 O
在 O
这 O
个 O
不 O
寻 O
常 O
的 O
时 O
期 O
, O
我 O
们 O
更 O
期 O
望 O
拥 O
有 O
更 O
多 O
像 O
举 O
牌 O
女 O
孩 O
一 O
样 O
的 O
人 O
出 O
现 O
。 O

我 O
们 O
缺 O
乏 O
的 O
是 O
持 O
之 O
以 O
恒 O
, O
所 O
以 O
才 O
成 O
就 O
了 O
他 O
们 O
的 O
持 O
无 O
忌 O
惮 O
。 O

仔 O
细 O
观 O
察 O
举 O
牌 O
女 O
孩 O
的 O
照 O
片 O
, O
你 O
会 O
发 O
现 O
有 O
一 O
处 O
细 O
节 O
让 O
看 O
倍 O
感 O
无 O
奈 O
。 O

女 O
孩 O
在 O
相 O
机 O
前 O
自 O
信 O
地 O
举 O
着 O
回 O
击 O
的 O
标 O
语 O
牌 O
, O
在 O
她 O
的 O
身 O
后 O
有 O
许 O
多 O
球 O
迷 O
, O
但 O
是 O
唯 O
独 O
让 O
人 O
“ O
眼 O
前 O
一 O
亮 O
” O
的 O
是 O
最 O
靠 O
近 O
女 O
孩 O
的 O
两 O
位 O
粉 O
丝 O
。 O

他 O
们 O
的 O
眼 O
神 O
充 O
满 O
了 O
不 O
屑 O
, O
鄙 O
视 O
和 O
不 O
理 O
解 O
, O
我 O
们 O
承 O
认 O
n B-ORG
b I-ORG
a I-ORG
的 O
水 O
平 O
更 O
高 O
, O
比 O
赛 O
更 O
加 O
精 O
彩 O
, O
但 O
是 O
在 O
爱 O
国 O
面 O
前 O
, O
我 O
们 O
要 O
选 O
择 O
退 O
而 O
其 O
次 O
, O
大 O
家 O
一 O
次 O
为 O
c B-ORG
b I-ORG
a I-ORG
助 O
威 O
, O
才 O
是 O
最 O
美 O
妙 O
的 O
场 O
景 O

都 O
说 O
时 O
间 O
是 O
治 O
愈 O
伤 O
痛 O
的 O
良 O
药 O
, O
随 O
着 O
时 O
间 O
的 O
流 O
逝 O
, O
记 O
忆 O
会 O
在 O
我 O
们 O
脑 O
海 O
中 O
慢 O
慢 O
淡 O
去 O
, O
无 O
论 O
是 O
开 O
心 O
的 O
事 O
, O
还 O
是 O
痛 O
苦 O
伤 O
心 O
的 O
事 O
。 O

生 O
活 O
本 O
来 O
是 O
平 O
淡 O
无 O
奇 O
的 O
, O
后 O
来 O
我 O
们 O
每 O
个 O
人 O
都 O
拥 O
有 O
了 O
一 O
项 O
兴 O
趣 O
爱 O
好 O
, O
这 O
给 O
我 O
们 O
的 O
生 O
活 O
增 O
添 O
了 O
不 O
少 O
色 O
彩 O
, O
篮 O
球 O
, O
是 O
一 O
项 O
令 O
人 O
沉 O
迷 O
的 O
运 O
动 O
, O
不 O
要 O
再 O
让 O
它 O
被 O
其 O
他 O
的 O
事 O
情 O
玷 O
污 O
, O
让 O
篮 O
球 O
重 O
归 O
篮 O
球 O
, O
理 O
性 O
爱 O
国 O
才 O
是 O
正 O
确 O
的 O
方 O
向 O
。 O

发 O
布 O
了 O
头 O
条 O
文 O
章 O
： O
《 O
集 O
团 O
党 O
委 O
书 O
记 O
、 O
董 O
事 O
长 O
潘 O
和 O
永 O
受 O
聘 O
为 O
中 B-LOC
国 I-LOC
管 B-ORG
理 I-ORG
科 I-ORG
学 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
院 I-ORG
行 B-ORG
业 I-ORG
发 I-ORG
展 I-ORG
研 I-ORG
所 I-ORG
高 O
》 O

国 B-ORG
家 I-ORG
税 I-ORG
务 I-ORG
总 I-ORG
局 I-ORG
浙 B-LOC
江 I-LOC
省 I-LOC
税 B-ORG
务 I-ORG
局 I-ORG

通 O
知 O
公 O
告 O

丽 B-LOC
水 I-LOC
市 I-LOC
城 B-ORG
市 I-ORG
建 I-ORG
设 I-ORG
投 I-ORG
资 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
责 I-ORG
任 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
( O
纳 O
税 O
人 O
识 O
别 O
号 O
: O
9 O
1 O
3 O
3 O
1 O
1 O
0 O
0 O
7 O
0 O
4 O
7 O
5 O
2 O
0 O
7 O
5 O
u O
) O
于 O
2 O
0 O
1 O
9 O
年 O
1 O
0 O
月 O
1 O
4 O
日 O
向 O
我 O
局 O
申 O
请 O
信 O
用 O
修 O
复 O
。 O

该 O
单 O
位 O
于 O
2 O
0 O
1 O
7 O
年 O
1 O
0 O
月 O
因 O
逃 O
避 O
缴 O
纳 O
税 O
款 O
行 O
为 O
, O
接 O
受 O
了 O
原 O
丽 B-LOC
水 I-LOC
市 I-LOC
地 B-ORG
方 I-ORG
税 I-ORG
务 I-ORG
局 I-ORG
稽 B-ORG
查 I-ORG
局 I-ORG
给 O
予 O
的 O
行 O
政 O
处 O
罚 O
( O
丽 O
地 O
税 O
稽 O
罚 O
[ O
2 O
0 O
1 O
7 O
] O
5 O
9 O
号 O
) O
。 O

经 O
核 O
查 O
, O
该 O
公 O
司 O
已 O
履 O
行 O
了 O
该 O
行 O
政 O
处 O
罚 O
书 O
的 O
决 O
定 O
, O
对 O
失 O
信 O
行 O
为 O
进 O
行 O
了 O
纠 O
正 O
, O
该 O
失 O
信 O
行 O
为 O
的 O
不 O
良 O
社 O
会 O
影 O
响 O
已 O
基 O
本 O
消 O
除 O
。 O

至 O
申 O
请 O
日 O
, O
不 O
良 O
信 O
息 O
已 O
批 O
露 O
1 O
年 O
1 O
1 O
个 O
月 O
, O
期 O
间 O
未 O
产 O
生 O
新 O
的 O
记 O
入 O
信 O
用 O
档 O
案 O
的 O
同 O
类 O
不 O
良 O
信 O
息 O
。 O

拟 O
同 O
意 O
对 O
其 O
信 O
用 O
信 O
息 O
进 O
行 O
修 O
复 O
。 O
根 O
据 O
《 O
浙 B-LOC
江 I-LOC
省 I-LOC
公 O
共 O
信 O
用 O
修 O
复 O
管 O
理 O
暂 O
行 O
办 O
法 O
》 O
第 O
1 O
1 O
条 O
规 O
定 O
, O
现 O
予 O
以 O
公 O
示 O
, O
公 O
示 O
期 O
限 O
为 O
2 O
0 O
1 O
9 O
年 O
1 O
0 O
月 O
1 O
4 O
日 O
至 O
2 O
0 O
1 O
9 O
年 O
1 O
0 O
月 O
1 O
8 O
日 O
, O
社 O
会 O
法 O
人 O
或 O
自 O
然 O
人 O
若 O
对 O
该 O
信 O
用 O
修 O
复 O
有 O
异 O
议 O
, O
可 O
向 O
国 B-ORG
家 I-ORG
税 I-ORG
务 I-ORG
总 I-ORG
局 I-ORG
丽 B-LOC
水 I-LOC
市 I-LOC
税 B-ORG
务 I-ORG
局 I-ORG
提 O
出 O
。 O

生 O
而 O
为 O
赢 O
， O
无 O
惧 O
挑 O
战 O
！ O
我 O
已 O
参 O
与 O
# O
超 O
新 O
星 O
线 O
上 O
马 O
拉 O
松 O
# O
与 O
超 O
新 O
星 O
全 O
运 O
会 O
共 O
建 O
乡 O
村 O
体 O
育 O
室 O
， O
助 O
跑 O
！ O

2 O
桂 B-LOC
林 I-LOC
· O
广 B-ORG
西 I-ORG
师 I-ORG
范 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
漓 B-ORG
江 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG

华 B-ORG
夏 I-ORG
保 I-ORG
险 I-ORG
宣 I-ORG
城 I-ORG
中 I-ORG
支 I-ORG
开 O
展 O
“ O
关 O
爱 O
老 O
人 O
与 O
爱 O
随 O
行 O
” O
重 O
阳 O
节 O
慰 O
问 O
活 O
动 O

金 O
秋 O
送 O
爽 O
， O
秋 O
阳 O
宜 O
人 O
。 O

1 O
0 O
月 O
7 O
日 O
, O
华 B-ORG
夏 I-ORG
保 I-ORG
险 I-ORG
宣 I-ORG
城 I-ORG
中 I-ORG
支 I-ORG
开 O
展 O
主 O
题 O
为 O
“ O
关 O
爱 O
老 O
人 O
与 O
爱 O
随 O
行 O
” O
的 O
重 O
阳 O
节 O
慰 O
问 O
活 O
动 O
。 O

在 O
中 O
支 O
负 O
责 O
人 O
张 O
纲 O
的 O
带 O
领 O
下 O
， O
华 B-ORG
夏 I-ORG
志 I-ORG
愿 I-ORG
者 I-ORG
总 I-ORG
队 I-ORG
宣 B-ORG
城 I-ORG
支 I-ORG
队 I-ORG
一 O
行 O
十 O
余 O
人 O
， O
途 O
经 O
五 O
百 O
多 O
公 O
里 O
， O
前 O
往 O
宣 B-LOC
城 I-LOC
市 I-LOC
广 B-LOC
德 I-LOC
县 I-LOC
多 O
个 O
乡 O
镇 O
， O
慰 O
问 O
1 O
0 O
名 O
贫 O
困 O
老 O
人 O
， O
为 O
老 O
人 O
送 O
去 O
5 O
0 O
0 O
元 O
慰 O
问 O
金 O
及 O
爱 O
心 O
物 O
资 O
。 O

华 O
夏 O
志 O
愿 O
者 O
来 O
到 O
老 O
人 O
们 O
的 O
家 O
中 O
， O
一 O
间 O
简 O
陋 O
的 O
房 O
子 O
， O
几 O
件 O
简 O
单 O
的 O
生 O
活 O
用 O
具 O
， O
这 O
些 O
便 O
是 O
老 O
人 O
们 O
所 O
有 O
的 O
财 O
产 O
。 O

他 O
们 O
有 O
的 O
身 O
患 O
残 O
疾 O
或 O
重 O
病 O
， O
常 O
年 O
卧 O
床 O
不 O
起 O
； O
有 O
的 O
无 O
儿 O
无 O
女 O
， O
无 O
人 O
照 O
料 O
日 O
常 O
起 O
居 O
； O
有 O
的 O
遭 O
遇 O
家 O
中 O
变 O
故 O
， O
家 O
中 O
多 O
位 O
家 O
庭 O
成 O
员 O
均 O
为 O
病 O
号 O
。 O

他 O
们 O
大 O
多 O
被 O
所 O
在 O
村 B-ORG
委 I-ORG
会 I-ORG
列 O
为 O
特 O
困 O
户 O
， O
靠 O
低 O
保 O
维 O
持 O
着 O
基 O
本 O
生 O
活 O
。 O

老 O
人 O
生 O
活 O
现 O
状 O
牵 O
动 O
着 O
志 O
愿 O
者 O
们 O
的 O
心 O
， O
久 O
久 O
不 O
能 O
平 O
静 O
。 O

宣 B-ORG
城 I-ORG
中 I-ORG
支 I-ORG
坚 O
持 O
“ O
爱 O
老 O
、 O
尊 O
老 O
、 O
敬 O
老 O
、 O
助 O
老 O
” O
重 O
阳 O
行 O
动 O
， O
希 O
望 O
有 O
更 O
多 O
的 O
爱 O
心 O
企 O
业 O
与 O
我 O
们 O
并 O
肩 O
， O
尽 O
自 O
己 O
的 O
一 O
份 O
力 O
量 O
， O
为 O
这 O
些 O
正 O
处 O
于 O
风 O
烛 O
残 O
年 O
的 O
老 O
人 O
送 O
去 O
一 O
份 O
温 O
暖 O
。 O

（ O
明 O
双 O
美 O
） O
图 O
为 O
慰 O
问 O
活 O
动 O
现 O
场 O
留 O
守 O
姐 O
弟 O
吃 O
辣 O
条 O
身 O
亡 O
， O
事 O
情 O
的 O
真 O
相 O
到 O
底 O
是 O
什 O
么 O

图 O
片 O
来 O
源 O
于 O
网 O
络 O
2 O
0 O
1 O
7 O
年 O
7 O
月 O
3 O
0 O
日 O
记 O
者 O
从 O
江 B-LOC
苏 I-LOC
连 B-LOC
云 I-LOC
港 I-LOC
官 O
方 O
获 O
悉 O
， O
连 B-LOC
云 I-LOC
港 I-LOC
一 O
对 O
留 O
守 O
姐 O
弟 O
吃 O
辣 O
条 O
身 O
亡 O
， O
经 O
过 O
警 O
方 O
初 O
步 O
调 O
查 O
， O
姐 O
弟 O
俩 O
出 O
事 O
前 O
虽 O
曾 O
买 O
过 O
辣 O
条 O
， O
但 O
已 O
排 O
除 O
吃 O
辣 O
条 O
中 O
毒 O
可 O
能 O
， O
初 O
步 O
分 O
析 O
， O
姐 O
弟 O
俩 O
死 O
因 O
可 O
能 O
系 O
家 O
中 O
磷 O
化 O
铝 O
熏 O
虫 O
致 O
中 O
毒 O
， O
事 O
情 O
还 O
在 O
进 O
一 O
步 O
调 O
查 O
处 O
理 O
。 O

发 O
生 O
不 O
幸 O
的 O
姐 O
弟 O
俩 O
， O
姐 O
姐 O
小 O
文 O
7 O
岁 O
， O
弟 O
弟 O
小 O
伟 O
5 O
岁 O
( O
均 O
化 O
名 O
) O
， O
姐 O
弟 O
俩 O
平 O
时 O
跟 O
着 O
爷 O
爷 O
奶 O
奶 O
生 O
活 O
， O
孩 O
子 O
的 O
父 O
母 O
都 O
在 O
外 O
地 O
打 O
工 O
。 O

7 O
月 O
2 O
7 O
日 O
晚 O
上 O
， O
连 B-LOC
云 I-LOC
港 I-LOC
市 I-LOC
圩 B-LOC
丰 I-LOC
镇 I-LOC
某 O
村 O
村 O
民 O
孙 O
某 O
安 O
夫 O
妇 O
带 O
其 O
孙 O
女 O
小 O
文 O
、 O
孙 O
子 O
小 O
伟 O
在 O
家 O
吃 O
过 O
晚 O
饭 O
后 O
， O
深 O
夜 O
4 O
人 O
相 O
继 O
出 O
现 O
中 O
毒 O
症 O
状 O
。 O

小 O
文 O
、 O
小 O
伟 O
病 O
情 O
较 O
重 O
， O
被 O
带 O
到 O
村 O
里 O
的 O
卫 O
生 O
室 O
打 O
针 O
， O
经 O
村 O
卫 O
生 O
室 O
治 O
疗 O
有 O
所 O
好 O
转 O
后 O
返 O
回 O
家 O
中 O
。 O

7 O
月 O
2 O
8 O
日 O
上 O
午 O
， O
姐 O
弟 O
俩 O
又 O
出 O
现 O
呕 O
吐 O
症 O
状 O
， O
姐 O
弟 O
俩 O
随 O
即 O
又 O
被 O
带 O
到 O
一 O
家 O
卫 O
生 O
院 O
， O
但 O
呕 O
吐 O
症 O
状 O
并 O
没 O
有 O
止 O
住 O
。 O

2 O
8 O
日 O
深 O
夜 O
， O
两 O
名 O
儿 O
童 O
被 O
送 O
至 O
另 O
一 O
医 O
院 O
救 O
治 O
， O
2 O
9 O
日 O
凌 O
晨 O
2 O
时 O
许 O
， O
姐 O
弟 O
俩 O
经 O
抢 O
救 O
无 O
效 O
死 O
亡 O
。 O

事 O
发 O
后 O
， O
网 O
上 O
开 O
始 O
传 O
出 O
， O
两 O
个 O
孩 O
子 O
死 O
亡 O
是 O
因 O
为 O
吃 O
了 O
村 O
里 O
小 O
店 O
卖 O
的 O
辣 O
条 O
。 O

警 O
方 O
立 O
即 O
进 O
行 O
调 O
查 O
取 O
样 O
。 O

经 O
警 O
方 O
初 O
步 O
调 O
查 O
， O
2 O
7 O
日 O
晚 O
， O
孙 O
某 O
安 O
祖 O
孙 O
四 O
人 O
均 O
在 O
家 O
就 O
餐 O
， O
食 O
物 O
主 O
要 O
为 O
玉 O
米 O
粥 O
、 O
大 O
饼 O
和 O
自 O
家 O
腌 O
制 O
的 O
萝 O
卜 O
干 O
， O
并 O
未 O
发 O
现 O
与 O
他 O
人 O
有 O
矛 O
盾 O
纠 O
纷 O
， O
家 O
中 O
无 O
外 O
来 O
人 O
员 O
进 O
入 O
。 O

经 O
化 O
验 O
， O
排 O
除 O
食 O
物 O
中 O
毒 O
。 O

根 O
据 O
初 O
步 O
分 O
析 O
， O
可 O
能 O
系 O
现 O
场 O
屋 O
内 O
粮 O
食 O
采 O
用 O
磷 O
化 O
铝 O
熏 O
蒸 O
法 O
杀 O
虫 O
， O
磷 O
化 O
铝 O
遇 O
水 O
蒸 O
气 O
反 O
应 O
后 O
产 O
生 O
有 O
毒 O
气 O
体 O
， O
被 O
误 O
吸 O
入 O
体 O
内 O
， O
导 O
致 O
意 O
外 O
中 O
毒 O
死 O
亡 O
， O
排 O
除 O
辣 O
条 O
致 O
死 O
可 O
能 O
。 O

【 O
愤 O
怒 O
！ O
# O
夫 O
妻 O
为 O
买 O
手 O
机 O
和 O
毒 O
品 O
卖 O
孩 O
子 O
# O

出 O
生 O
当 O
晚 O
6 O
万 O
卖 O
掉 O
[ O
怒 O
] O
】 O
1 O
0 O
月 O
1 O
2 O
日 O
， O
四 B-LOC
川 I-LOC
@ O
内 B-LOC
江 I-LOC
中 I-LOC
区 I-LOC
公 B-ORG
安 I-ORG
刑 I-ORG
警 I-ORG
大 I-ORG
队 I-ORG
联 O
合 O
情 O
报 O
中 O
心 O
破 O
获 O
一 O
起 O
拐 O
卖 O
儿 O
童 O
案 O
。 O

被 O
贩 O
卖 O
的 O
男 O
婴 O
系 O
王 O
某 O
与 O
钟 O
某 O
的 O
亲 O
生 O
孩 O
子 O
， O
出 O
生 O
当 O
晚 O
就 O
被 O
王 O
某 O
以 O
六 O
万 O
元 O
的 O
价 O
格 O
贩 O
卖 O
。 O

贩 O
卖 O
而 O
来 O
的 O
钱 O
， O
被 O
两 O
人 O
用 O
于 O
购 O
买 O
手 O
机 O
以 O
及 O
毒 O
品 O
。 O

警 O
方 O
查 O
明 O
， O
买 O
方 O
是 O
两 O
名 O
没 O
有 O
生 O
育 O
能 O
力 O
的 O
年 O
轻 O
夫 O
妻 O
。 O

目 O
前 O
孩 O
子 O
已 O
被 O
妥 O
善 O
安 O
置 O
， O
案 O
件 O
正 O
在 O
进 O
一 O
步 O
侦 O
办 O
中 O
。 O

警 O
方 O
提 O
醒 O
， O
任 O
何 O
收 O
养 O
、 O
领 O
养 O
孩 O
子 O
手 O
续 O
必 O
须 O
符 O
合 O
法 O
律 O
规 O
定 O
！ O

当 O
毒 O
品 O
浸 O
入 O
了 O
人 O
的 O
心 O
灵 O
， O
这 O
个 O
人 O
就 O
如 O
同 O
禽 O
兽 O
了 O
。 O

# O
淮 B-LOC
安 I-LOC

祝 O
贺 O
天 O
猫 O
销 O
售 O
过 O
万 O
2 O
无 B-LOC
锡 I-LOC

老 O
公 O
， O
真 O
的 O
想 O
离 O
开 O
潍 B-LOC
坊 I-LOC
了 O
， O
带 O
着 O
我 O
们 O
的 O
儿 O
子 O
， O
去 O
一 O
个 O
新 O
的 O
环 O
境 O
， O
你 O
知 O
道 O
吗 O
？ O

儿 O
子 O
上 O
幼 O
儿 O
园 O
后 O
学 O
会 O
了 O
好 O
多 O
， O
也 O
特 O
别 O
喜 O
欢 O
跟 O
人 O
交 O
流 O
了 O
， O
就 O
希 O
望 O
他 O
开 O
开 O
心 O
心 O
健 O
健 O
康 O
康 O
的 O
， O
对 O
吧 O
？ O

为 O
什 O
么 O
说 O
爱 O
情 O
婚 O
姻 O
是 O
两 O
回 O
事 O
？ O

看 O
黎 O
明 O
胡 O
歌 O
齐 O
秦 O
的 O
坎 O
坷 O
恋 O
情 O
就 O
知 O
道 O
了 O

撰 O
文 O
： O
编 B-ORG
辑 I-ORG
部 I-ORG
小 O
昭 O

近 O
期 O
， O
5 O
9 O
岁 O
的 O
齐 O
秦 O
现 O
身 O
机 O
场 O
， O
虽 O
然 O
精 O
神 O
状 O
态 O
很 O
好 O
， O
但 O
是 O
不 O
知 O
道 O
是 O
不 O
是 O
没 O
休 O
息 O
好 O
的 O
关 O
系 O
， O
看 O
起 O
来 O
却 O
有 O
些 O
浮 O
肿 O
。 O

年 O
近 O
花 O
甲 O
之 O
年 O
的 O
小 O
哥 O
， O
娶 O
了 O
小 O
自 O
己 O
2 O
4 O
岁 O
的 O
成 B-LOC
都 I-LOC
女 O
孩 O
， O
随 O
后 O
生 O
下 O
一 O
女 O
一 O
子 O
， O
如 O
今 O
是 O
娇 O
妻 O
在 O
侧 O
儿 O
女 O
双 O
全 O
， O
可 O
以 O
说 O
是 O
老 O
怀 O
安 O
慰 O
了 O
。 O

只 O
是 O
说 O
起 O
齐 O
秦 O
， O
总 O
让 O
人 O
想 O
到 O
当 O
年 O
他 O
和 O
王 O
祖 O
贤 O
轰 O
轰 O
烈 O
烈 O
的 O
恋 O
情 O
。 O

两 O
个 O
正 O
当 O
红 O
的 O
年 O
轻 O
偶 O
像 O
， O
男 O
才 O
女 O
貌 O
引 O
人 O
艳 O
羡 O
。 O

王 O
祖 O
贤 O
曾 O
经 O
在 O
节 O
目 O
里 O
害 O
羞 O
又 O
幸 O
福 O
的 O
回 O
忆 O
起 O
二 O
人 O
交 O
往 O
的 O
经 O
过 O
， O
着 O
实 O
是 O
偶 O
像 O
剧 O
欢 O
喜 O
冤 O
家 O
的 O
套 O
路 O
。 O

一 O
见 O
面 O
就 O
互 O
相 O
看 O
不 O
顺 O
眼 O
， O
齐 O
秦 O
送 O
花 O
给 O
她 O
， O
王 O
祖 O
贤 O
偏 O
偏 O
最 O
不 O
喜 O
欢 O
花 O
。 O

碰 O
了 O
一 O
鼻 O
子 O
灰 O
， O
齐 O
秦 O
当 O
然 O
也 O
不 O
甘 O
示 O
弱 O
， O
故 O
意 O
迟 O
到 O
气 O
她 O
。 O

闹 O
到 O
王 O
祖 O
贤 O
要 O
走 O
， O
还 O
得 O
把 O
人 O
拉 O
回 O
来 O
。 O

齐 O
秦 O
曾 O
经 O
在 O
音 O
乐 O
室 O
教 O
王 O
祖 O
贤 O
唱 O
歌 O
， O
借 O
着 O
酒 O
劲 O
儿 O
， O
盯 O
着 O
她 O
的 O
眼 O
睛 O
说 O
： O
“ O
吻 O
我 O
。 O
” O

王 O
祖 O
贤 O
真 O
的 O
吻 O
了 O
他 O
， O
在 O
采 O
访 O
时 O
她 O
说 O
： O
“ O
那 O
一 O
瞬 O
间 O
突 O
然 O
找 O
到 O
了 O
恋 O
爱 O
的 O
感 O
觉 O
， O
无 O
法 O
抗 O
拒 O
他 O
的 O
魅 O
力 O
。 O
” O

几 O
年 O
间 O
二 O
人 O
分 O
分 O
合 O
合 O
， O
终 O
于 O
决 O
定 O
要 O
结 O
婚 O
。 O

偏 O
偏 O
在 O
那 O
个 O
时 O
候 O
， O
齐 O
秦 O
的 O
前 O
女 O
友 O
带 O
着 O
儿 O
子 O
将 O
齐 O
秦 O
告 O
上 O
了 O
法 O
庭 O
。 O

私 O
生 O
子 O
？ O
前 O
女 O
友 O
？ O
那 O
一 O
切 O
都 O
是 O
王 O
祖 O
贤 O
无 O
法 O
接 O
受 O
的 O
， O
于 O
是 O
决 O
定 O
悔 O
婚 O
。 O

随 O
后 O
宣 O
布 O
息 O
影 O
， O
远 O
走 O
他 O
乡 O
， O
告 O
别 O
一 O
切 O
纷 O
纷 O
扰 O
扰 O
。 O

多 O
年 O
后 O
再 O
问 O
问 O
及 O
婚 O
姻 O
大 O
事 O
， O
王 O
祖 O
贤 O
的 O
回 O
答 O
是 O
： O
“ O
我 O
的 O
字 O
典 O
里 O
没 O
有 O
结 O
婚 O
这 O
两 O
个 O
字 O
。 O
” O

王 O
祖 O
贤 O
和 O
齐 O
秦 O
当 O
年 O
不 O
可 O
谓 O
不 O
想 O
爱 O
， O
但 O
是 O
相 O
爱 O
的 O
人 O
为 O
什 O
么 O
没 O
能 O
走 O
到 O
婚 O
姻 O
呢 O
？ O

因 O
为 O
爱 O
情 O
和 O
婚 O
姻 O
， O
常 O
常 O
是 O
两 O
回 O
事 O
。 O

正 O
如 O
人 O
们 O
常 O
说 O
的 O
， O
恋 O
爱 O
是 O
两 O
个 O
人 O
的 O
事 O
， O
结 O
婚 O
确 O
实 O
两 O
个 O
家 O
庭 O
的 O
事 O
。 O

四 O
大 O
天 O
王 O
之 O
一 O
的 O
黎 O
明 O
， O
当 O
年 O
和 O
舒 O
淇 O
的 O
恋 O
情 O
同 O
样 O
轰 O
轰 O
烈 O
烈 O
。 O

但 O
是 O
黎 O
明 O
的 O
母 O
亲 O
无 O
论 O
如 O
何 O
接 O
受 O
不 O
了 O
舒 O
淇 O
的 O
出 O
身 O
， O
全 O
力 O
阻 O
挠 O
， O
终 O
于 O
把 O
两 O
个 O
相 O
爱 O
的 O
人 O
拆 O
散 O
。 O

难 O
道 O
黎 O
明 O
不 O
爱 O
舒 O
淇 O
吗 O
？ O

他 O
后 O
来 O
娶 O
了 O
神 O
似 O
舒 O
淇 O
的 O
模 O
特 O
乐 O
基 O
儿 O
。 O

父 O
母 O
对 O
儿 O
女 O
婚 O
姻 O
的 O
态 O
度 O
， O
常 O
常 O
决 O
定 O
一 O
段 O
感 O
情 O
的 O
结 O
局 O
。 O

胡 O
歌 O
出 O
车 O
祸 O
那 O
年 O
， O
当 O
时 O
的 O
女 O
友 O
薛 O
佳 O
凝 O
停 O
工 O
照 O
顾 O
他 O
的 O
饮 O
食 O
起 O
居 O
。 O

那 O
份 O
付 O
出 O
， O
谁 O
也 O
不 O
能 O
否 O
认 O
。 O

2 O
0 O
1 O
5 O
年 O
， O
胡 O
歌 O
做 O
客 O
《 O
鲁 O
豫 O
有 O
约 O
》 O
， O
在 O
鲁 O
豫 O
提 O
起 O
薛 O
佳 O
凝 O
的 O
时 O
候 O
， O
胡 O
歌 O
抹 O
了 O
抹 O
眼 O
角 O
的 O
泪 O
， O
说 O
： O
“ O
她 O
是 O
真 O
的 O
很 O
好 O
。 O
” O

然 O
而 O
胡 O
歌 O
的 O
母 O
亲 O
并 O
不 O
喜 O
欢 O
薛 O
佳 O
凝 O
， O
两 O
人 O
同 O
样 O
分 O
手 O
告 O
终 O
。 O

遗 O
憾 O
， O
常 O
常 O
是 O
人 O
为 O
的 O
。 O

父 O
母 O
在 O
干 O
预 O
儿 O
女 O
感 O
情 O
的 O
时 O
候 O
， O
最 O
好 O
问 O
一 O
下 O
自 O
己 O
， O
是 O
希 O
望 O
子 O
女 O
寻 O
觅 O
到 O
让 O
他 O
开 O
心 O
幸 O
福 O
的 O
伴 O
侣 O
， O
还 O
是 O
希 O
望 O
子 O
女 O
不 O
论 O
快 O
乐 O
与 O
否 O
都 O
要 O
按 O
照 O
父 O
母 O
的 O
方 O
式 O
生 O
活 O
？ O

当 O
代 O
婆 O
媳 O
关 O
系 O
紧 O
张 O
， O
不 O
仅 O
仅 O
是 O
年 O
轻 O
人 O
过 O
于 O
自 O
我 O
的 O
问 O
题 O
， O
某 O
些 O
强 O
势 O
的 O
长 O
辈 O
更 O
加 O
需 O
要 O
反 O
思 O
。 O

最 O
近 O
早 O
午 O
饭 O
分 O
不 O
清 O
， O
起 O
床 O
之 O
后 O
反 O
而 O
先 O
饿 O
过 O
劲 O
儿 O
了 O
， O
熬 O
山 O
楂 O
酱 O
， O
包 O
饺 O
子 O
， O
中 O
午 O
煮 O
饺 O
子 O
当 O
一 O
天 O
中 O
的 O
第 O
一 O
餐 O
。 O

晚 O
一 O
些 O
收 O
到 O
朋 O
友 O
的 O
远 O
程 O
投 O
喂 O
， O
还 O
有 O
春 O
夏 O
秋 O
最 O
爱 O
用 O
的 O
网 O
兜 O
儿 O
和 O
吃 O
法 O
百 O
搭 O
的 O
法 O
棍 O
儿 O
。 O

# O
生 O
活 O
# O
# O
北 B-LOC
京 I-LOC
生 O
活 O
# O
# O
秋 O
# O
# O
食 O
# O

公 B-LOC
主 I-LOC
岭 I-LOC
市 I-LOC
召 O
开 O
扫 B-ORG
黑 I-ORG
除 I-ORG
恶 I-ORG
专 I-ORG
项 I-ORG
斗 I-ORG
争 I-ORG
领 I-ORG
导 I-ORG
小 I-ORG
组 I-ORG
工 O
作 O
会 O
议 O

掌 O
握 O
权 O
威 O
资 O
讯 O
传 O
播 O
实 O
用 O
信 O
息 O

今 O
天 O
， O
公 B-LOC
主 I-LOC
岭 I-LOC
市 I-LOC
委 O
书 O
记 O
闫 O
旭 O
主 O
持 O
召 O
开 O
扫 B-ORG
黑 I-ORG
除 I-ORG
恶 I-ORG
专 I-ORG
项 I-ORG
斗 I-ORG
争 I-ORG
领 I-ORG
导 I-ORG
小 I-ORG
组 I-ORG
工 O
作 O
会 O
议 O
， O
贯 O
彻 O
全 O
省 O
扫 O
黑 O
除 O
恶 O
专 O
项 O
斗 O
争 O
会 O
议 O
精 O
神 O
， O
安 O
排 O
部 O
署 O
公 B-LOC
主 I-LOC
岭 I-LOC
市 I-LOC
扫 O
黑 O
除 O
恶 O
相 O
关 O
工 O
作 O
。 O

闫 O
旭 O
在 O
会 O
上 O
指 O
出 O
， O
要 O
深 O
挖 O
彻 O
查 O
扫 O
黑 O
除 O
恶 O
线 O
索 O
， O
掀 O
起 O
新 O
一 O
轮 O
扫 O
黑 O
除 O
恶 O
高 O
潮 O
。 O

要 O
核 O
准 O
核 O
实 O
涉 O
黑 O
涉 O
恶 O
线 O
索 O
， O
以 O
黑 O
恶 O
积 O
案 O
清 O
零 O
、 O
问 O
题 O
线 O
索 O
清 O
零 O
为 O
要 O
求 O
， O
进 O
一 O
步 O
核 O
查 O
重 O
点 O
线 O
索 O
和 O
案 O
件 O
清 O
查 O
， O
加 O
强 O
线 O
索 O
研 O
判 O
、 O
督 O
导 O
和 O
跟 O
进 O
。 O

要 O
开 O
展 O
黄 O
赌 O
毒 O
专 O
项 O
整 O
治 O
， O
对 O
非 O
法 O
经 O
营 O
、 O
地 O
下 O
经 O
营 O
行 O
为 O
加 O
大 O
打 O
击 O
力 O
度 O
。 O

要 O
精 O
心 O
组 O
织 O
、 O
周 O
密 O
部 O
署 O
， O
发 O
现 O
一 O
起 O
打 O
击 O
一 O
起 O
， O
进 O
一 O
步 O
净 O
化 O
社 O
会 O
环 O
境 O
。 O

要 O
把 O
打 O
伞 O
断 O
财 O
作 O
为 O
抓 O
手 O
。 O

各 O
部 O
门 O
要 O
互 O
相 O
配 O
合 O
， O
在 O
“ O
打 O
伞 O
破 O
网 O
” O
“ O
打 O
财 O
断 O
血 O
” O
、 O
行 O
业 O
治 O
乱 O
上 O
出 O
实 O
招 O
、 O
求 O
实 O
效 O
。 O

要 O
围 O
绕 O
案 O
件 O
办 O
理 O
关 O
键 O
环 O
节 O
开 O
展 O
攻 O
坚 O
， O
提 O
升 O
案 O
件 O
办 O
理 O
效 O
率 O
和 O
质 O
量 O
。 O

要 O
结 O
合 O
“ O
不 O
忘 O
初 O
心 O
牢 O
记 O
使 O
命 O
” O
主 O
题 O
教 O
育 O
， O
开 O
展 O
行 O
业 O
专 O
项 O
整 O
治 O
行 O
动 O
， O
加 O
强 O
行 O
业 O
治 O
理 O
， O
补 O
齐 O
短 O
板 O
。 O

要 O
突 O
出 O
宣 O
传 O
重 O
点 O
， O
形 O
成 O
合 O
力 O
， O
大 O
力 O
营 O
造 O
扫 O
黑 O
除 O
恶 O
氛 O
围 O
， O
不 O
断 O
推 O
动 O
扫 O
黑 O
除 O
恶 O
专 O
项 O
斗 O
争 O
深 O
入 O
开 O
展 O
。 O

市 B-ORG
扫 I-ORG
黑 I-ORG
除 I-ORG
恶 I-ORG
专 I-ORG
项 I-ORG
斗 I-ORG
争 I-ORG
领 I-ORG
导 I-ORG
小 I-ORG
组 I-ORG
成 O
员 O
及 O
相 O
关 O
部 O
门 O
负 O
责 O
人 O
参 O
加 O
会 O
议 O
。 O

公 B-LOC
主 I-LOC
岭 I-LOC
发 O
布 O
你 O
的 O
关 O
注 O

我 O
的 O
期 O
待 O
感 O
谢 O
关 O
注 O

# O
石 B-LOC
家 I-LOC
庄 I-LOC
爆 O
料 O
# O

石 B-LOC
家 I-LOC
庄 I-LOC
敬 B-ORG
业 I-ORG
钢 I-ORG
铁 I-ORG
拒 O
不 O
执 O
行 O
这 O
项 O
环 O
保 O
措 O
施 O
！ O

真 O
够 O
“ O
敬 O
业 O
” O
！ O

河 B-LOC
北 I-LOC
省 I-LOC
生 B-ORG
态 I-ORG
环 I-ORG
境 I-ORG
厅 I-ORG
对 O
近 O
期 O
拒 O
不 O
执 O
行 O
重 O
污 O
染 O
天 O
气 O
应 O
急 O
减 O
排 O
措 O
施 O
的 O
1 O
0 O
多 O
家 O
企 O
业 O
、 O
施 O
工 O
工 O
地 O
等 O
进 O
行 O
了 O
公 O
开 O
曝 O
光 O
。 O

省 B-ORG
生 I-ORG
态 I-ORG
环 I-ORG
境 I-ORG
厅 I-ORG
已 O
责 O
成 O
各 O
地 O
政 O
府 O
组 O
织 O
依 O
法 O
查 O
处 O
。 O

省 B-ORG
生 I-ORG
态 I-ORG
环 I-ORG
境 I-ORG
厅 I-ORG
在 O
平 B-LOC
山 I-LOC
县 I-LOC
检 O
查 O
发 O
现 O
石 B-LOC
家 I-LOC
庄 I-LOC
敬 B-ORG
业 I-ORG
钢 I-ORG
铁 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
拒 O
不 O
执 O
行 O
重 O
污 O
染 O
天 O
气 O
应 O
急 O
减 O
排 O
措 O
施 O
。 O

未 O
按 O
要 O
求 O
对 O
柴 O
油 O
货 O
车 O
进 O
行 O
有 O
效 O
管 O
控 O
， O
违 O
规 O
使 O
用 O
大 O
量 O
国 O
四 O
及 O
以 O
下 O
排 O
放 O
标 O
准 O
的 O
重 O
型 O
柴 O
油 O
货 O
车 O
运 O
输 O
作 O
业 O
。 O

收 O
起 O
全 O
文 O
d O

【 O
超 O
话 O
】 O
石 B-LOC
家 I-LOC
庄 I-LOC

1 O
0 O
. O
6 O
万 O

帖 O
子 O
1 O
7 O
. O
7 O
万 O
粉 O
丝 O

+ O
关 O
注 O

【 O
合 B-ORG
富 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
院 I-ORG
】 O
上 O
周 O
大 O
佛 B-LOC
山 I-LOC
住 O
宅 O
新 O
增 O
约 O
6 O
. O
7 O
7 O
万 O
方 O
， O
共 O
5 O
9 O
0 O
套 O
货 O
量 O
， O
每 O
区 O
一 O
个 O
项 O
目 O
供 O
应 O
； O
南 B-LOC
海 I-LOC
供 O
应 O
面 O
积 O
最 O
大 O
， O
约 O
2 O
. O
6 O
7 O
万 O
方 O
新 O
增 O
供 O
应 O
； O
其 O
次 O
为 O
顺 B-LOC
德 I-LOC
供 O
应 O
约 O
2 O
. O
5 O
2 O
万 O
方 O
， O
供 O
应 O
套 O
数 O
最 O
多 O
； O
三 B-LOC
水 I-LOC
供 O
应 O
约 O
1 O
. O
3 O
3 O
万 O
方 O
； O
禅 B-LOC
城 I-LOC
供 O
应 O
约 O
0 O
. O
2 O
5 O
万 O
方 O
； O
高 B-LOC
明 I-LOC
零 O
供 O
应 O
。 O

招 O
投 O
标 O
哪 O
个 O
a O
p O
p O
、 O
软 O
件 O
比 O
较 O
好 O
用 O
？ O

作 O
为 O
一 O
个 O
苦 O
逼 O
的 O
投 O
标 O
员 O
， O
你 O
是 O
否 O
有 O
这 O
样 O
的 O
困 O
惑 O
？ O

网 O
上 O
的 O
招 O
投 O
标 O
a O
p O
p O
太 O
多 O
， O
不 O
知 O
道 O
哪 O
个 O
的 O
信 O
息 O
是 O
真 O
是 O
假 O
？ O

政 O
府 O
采 O
购 O
网 O
的 O
资 O
料 O
绝 O
对 O
真 O
实 O
， O
但 O
是 O
只 O
能 O
看 O
到 O
政 O
府 O
的 O
采 O
购 O
信 O
息 O
， O
其 O
他 O
企 O
业 O
的 O
呢 O
？ O
 
很 O
多 O
招 O
标 O
网 O
站 O
只 O
能 O
搜 O
索 O
省 O
的 O
招 O
标 O
信 O
息 O
， O
没 O
有 O
具 O
体 O
到 O
地 O
级 O
市 O
， O
而 O
且 O
好 O
多 O
招 O
标 O
网 O
站 O
要 O
购 O
买 O
会 O
员 O
， O
费 O
用 O
动 O
辄 O
上 O
千 O
， O
甚 O
至 O
几 O
万 O
元 O
. O
. O
. O
. O
. O
. O

衡 O
量 O
一 O
款 O
产 O
品 O
是 O
否 O
好 O
用 O
， O
在 O
于 O
它 O
是 O
否 O
对 O
得 O
起 O
价 O
值 O
， O
如 O
果 O
功 O
能 O
再 O
好 O
， O
动 O
辄 O
上 O
千 O
元 O
数 O
万 O
元 O
， O
是 O
否 O
有 O
点 O
太 O
过 O
头 O
了 O
？ O

毕 O
竟 O
就 O
算 O
查 O
到 O
想 O
要 O
的 O
信 O
息 O
， O
还 O
不 O
一 O
定 O
能 O
中 O
标 O
， O
查 O
询 O
信 O
息 O
真 O
的 O
只 O
是 O
万 O
里 O
长 O
征 O
的 O
第 O
一 O
步 O
， O
这 O
个 O
阶 O
段 O
的 O
理 O
性 O
做 O
法 O
， O
应 O
该 O
是 O
不 O
花 O
费 O
太 O
多 O
的 O
钱 O
。 O

再 O
者 O
， O
有 O
些 O
招 O
投 O
标 O
软 O
件 O
要 O
交 O
费 O
后 O
才 O
能 O
体 O
验 O
， O
如 O
果 O
体 O
验 O
感 O
不 O
好 O
， O
售 O
后 O
没 O
保 O
障 O
， O
也 O
只 O
能 O
是 O
自 O
认 O
倒 O
霉 O
了 O
。 O

综 O
上 O
所 O
述 O
， O
一 O
个 O
好 O
的 O
招 O
投 O
标 O
软 O
件 O
的 O
最 O
后 O
一 O
个 O
标 O
准 O
就 O
是 O
— O
— O
成 O
本 O
低 O
， O
可 O
免 O
费 O
体 O
验 O
。 O

有 O
没 O
有 O
一 O
款 O
好 O
的 O
软 O
件 O
， O
数 O
据 O
准 O
确 O
可 O
信 O
度 O
高 O
， O
同 O
时 O
门 O
槛 O
低 O
， O
最 O
好 O
0 O
会 O
费 O
？ O

近 O
期 O
， O
一 O
款 O
招 O
投 O
标 O
类 O
查 O
询 O
小 O
程 O
序 O
横 O
空 O
出 O
世 O
， O
不 O
仅 O
操 O
作 O
简 O
单 O
， O
关 O
键 O
还 O
免 O
费 O
好 O
用 O
， O
它 O
就 O
是 O
猫 O
糊 O
小 O
程 O
序 O
。 O

猫 O
糊 O
小 O
程 O
序 O
， O
咋 O
眼 O
一 O
看 O
， O
比 O
较 O
陌 O
生 O
， O
但 O
它 O
却 O
不 O
是 O
小 O
透 O
明 O
， O
它 O
的 O
前 O
身 O
是 O
2 O
0 O
1 O
0 O
年 O
面 O
世 O
的 O
c O
o O
c O
建 O
助 O
通 O
， O
拥 O
有 O
很 O
多 O
企 O
业 O
用 O
户 O
， O
它 O
的 O
研 O
发 O
公 O
司 O
， O
是 O
在 O
建 O
筑 O
行 O
业 O
招 O
投 O
标 O
领 O
域 O
深 O
耕 O
多 O
年 O
的 O
成 B-LOC
都 I-LOC
中 B-ORG
建 I-ORG
科 I-ORG
联 I-ORG
网 I-ORG
络 I-ORG
科 I-ORG
技 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
， O
拥 O
有 O
雄 O
厚 O
的 O
研 O
发 O
实 O
力 O
和 O
丰 O
富 O
的 O
大 O
数 O
据 O
处 O
理 O
经 O
验 O
。 O

猫 O
糊 O
小 O
程 O
序 O
提 O
供 O
免 O
费 O
查 O
询 O
渠 O
道 O
， O
可 O
以 O
查 O
询 O
公 O
司 O
、 O
资 O
质 O
、 O
人 O
员 O
和 O
业 O
绩 O
等 O
信 O
息 O
， O
所 O
有 O
数 O
据 O
来 O
源 O
于 O
全 O
国 O
建 O
筑 O
市 O
场 O
、 O
全 O
国 O
公 O
路 O
市 O
场 O
、 O
全 O
国 O
水 O
利 O
市 O
场 O
以 O
及 O
建 O
设 O
厅 O
网 O
站 O
， O
数 O
据 O
准 O
确 O
度 O
高 O
。 O

此 O
外 O
， O
猫 O
糊 O
小 O
程 O
序 O
为 O
用 O
户 O
提 O
供 O
了 O
业 O
务 O
圈 O
功 O
能 O
， O
用 O
户 O
只 O
要 O
在 O
业 O
务 O
圈 O
中 O
添 O
加 O
“ O
我 O
信 O
任 O
的 O
人 O
” O
和 O
“ O
认 O
识 O
的 O
企 O
业 O
” O
， O
完 O
善 O
业 O
务 O
关 O
系 O
网 O
， O
和 O
好 O
友 O
互 O
加 O
以 O
后 O
， O
即 O
可 O
共 O
享 O
好 O
友 O
的 O
行 O
业 O
资 O
源 O
， O
通 O
过 O
层 O
层 O
的 O
关 O
系 O
网 O
互 O
联 O
互 O
通 O
， O
将 O
自 O
己 O
的 O
名 O
片 O
扩 O
展 O
发 O
散 O
， O
即 O
可 O
为 O
自 O
己 O
带 O
来 O
源 O
源 O
不 O
断 O
的 O
业 O
务 O
。 O

不 O
用 O
下 O
载 O
a O
p O
p O
， O
不 O
用 O
缴 O
纳 O
乱 O
七 O
八 O
糟 O
的 O
费 O
用 O
， O
只 O
需 O
微 O
信 O
小 O
程 O
序 O
搜 O
索 O
“ O
猫 O
糊 O
” O
， O
登 O
录 O
即 O
可 O
使 O
用 O
。 O
有 O
任 O
何 O
问 O
题 O
， O
还 O
可 O
关 O
注 O
c O
o O
c O
建 O
助 O
通 O
微 O
信 O
公 O
众 O
号 O
， O
联 O
系 O
客 O
服 O
解 O
决 O
。 O
​
自 O
称 O
“ O
某 O
某 O
客 O
服 O
” O
, O
上 O
来 O
就 O
要 O
“ O
赔 O
钱 O
” O
! O

结 O
果 O
女 O
子 O
却 O
反 O
赔 O
1 O
2 O
0 O
0 O
0 O
元 O
? O

导 O
语 O
: O
近 O
日 O
刘 O
女 O
士 O
向 O
记 O
者 O
求 O
助 O
称 O
, O
她 O
前 O
几 O
天 O
在 O
某 O
购 O
物 O
平 O
台 O
网 O
站 O
上 O
买 O
了 O
一 O
床 O
被 O
子 O
, O
收 O
货 O
之 O
后 O
没 O
几 O
天 O
就 O
接 O
到 O
了 O
一 O
名 O
男 O
子 O
的 O
电 O
话 O
。 O

这 O
名 O
男 O
子 O
在 O
电 O
话 O
中 O
自 O
称 O
是 O
这 O
个 O
店 O
铺 O
里 O
面 O
的 O
客 O
服 O
人 O
员 O
, O
还 O
告 O
诉 O
刘 O
女 O
士 O
说 O
这 O
个 O
产 O
品 O
的 O
质 O
量 O
有 O
问 O
题 O
要 O
给 O
刘 O
女 O
士 O
赔 O
钱 O
。 O

这 O
到 O
底 O
是 O
怎 O
么 O
一 O
回 O
事 O
呢 O

记 O
者 O
从 O
刘 O
女 O
士 O
的 O
口 O
中 O
得 O
知 O
, O
她 O
不 O
久 O
前 O
在 O
网 O
上 O
买 O
了 O
一 O
床 O
羊 O
毛 O
被 O
, O
折 O
后 O
价 O
是 O
4 O
6 O
9 O
块 O
钱 O
。 O

在 O
收 O
到 O
货 O
之 O
后 O
, O
他 O
并 O
没 O
有 O
打 O
开 O
包 O
装 O
。 O

没 O
几 O
天 O
就 O
有 O
一 O
个 O
客 O
服 O
电 O
话 O
打 O
了 O
过 O
来 O
说 O
刘 O
女 O
士 O
所 O
买 O
的 O
原 O
价 O
5 O
0 O
0 O
块 O
钱 O
的 O
被 O
子 O
质 O
量 O
有 O
点 O
问 O
题 O
, O
要 O
把 O
这 O
笔 O
买 O
被 O
子 O
的 O
钱 O
双 O
倍 O
返 O
还 O
给 O
刘 O
女 O
士 O
。 O

而 O
且 O
对 O
方 O
还 O
告 O
诉 O
刘 O
女 O
士 O
这 O
笔 O
钱 O
已 O
经 O
打 O
到 O
她 O
这 O
个 O
购 O
物 O
平 O
台 O
的 O
账 O
户 O
上 O
了 O
, O
但 O
是 O
因 O
为 O
额 O
度 O
原 O
因 O
无 O
法 O
直 O
接 O
提 O
现 O
。 O

随 O
后 O
这 O
位 O
自 O
称 O
某 O
平 O
台 O
客 O
服 O
的 O
男 O
子 O
便 O
开 O
始 O
告 O
诉 O
刘 O
女 O
士 O
, O
可 O
以 O
通 O
过 O
刷 O
金 O
条 O
的 O
方 O
式 O
来 O
提 O
升 O
自 O
己 O
的 O
额 O
度 O
。 O

而 O
且 O
对 O
方 O
还 O
向 O
刘 O
女 O
士 O
解 O
释 O
称 O
, O
所 O
谓 O
刷 O
金 O
条 O
就 O
是 O
该 O
购 O
物 O
平 O
台 O
的 O
一 O
个 O
现 O
金 O
借 O
款 O
服 O
务 O
, O
可 O
以 O
随 O
借 O
随 O
还 O
。 O

对 O
方 O
让 O
刘 O
女 O
士 O
把 O
金 O
条 O
提 O
现 O
到 O
卡 O
里 O
面 O
, O
然 O
后 O
又 O
说 O
代 O
付 O
款 O
里 O
面 O
有 O
需 O
要 O
支 O
付 O
的 O
东 O
西 O
让 O
刘 O
女 O
士 O
支 O
付 O
掉 O
。 O

对 O
方 O
告 O
诉 O
刘 O
女 O
士 O
在 O
支 O
付 O
过 O
这 O
笔 O
款 O
项 O
之 O
后 O
就 O
会 O
提 O
升 O
小 O
白 O
信 O
用 O
, O
所 O
退 O
的 O
款 O
项 O
也 O
就 O
会 O
退 O
到 O
刘 O
女 O
士 O
的 O
账 O
户 O
之 O
中 O
。 O

随 O
后 O
对 O
方 O
就 O
发 O
来 O
了 O
许 O
多 O
链 O
接 O
, O
刘 O
女 O
士 O
便 O
挨 O
个 O
付 O
了 O
款 O
, O
这 O
些 O
款 O
项 O
加 O
在 O
一 O
起 O
总 O
共 O
有 O
1 O
2 O
0 O
0 O
0 O
元 O
左 O
右 O
。 O

因 O
为 O
刘 O
女 O
士 O
已 O
经 O
把 O
这 O
1 O
2 O
0 O
0 O
0 O
元 O
钱 O
从 O
平 O
台 O
里 O
提 O
了 O
出 O
来 O
, O
然 O
后 O
对 O
方 O
又 O
发 O
来 O
一 O
个 O
链 O
接 O
让 O
刘 O
女 O
士 O
以 O
支 O
付 O
的 O
方 O
式 O
把 O
这 O
1 O
2 O
0 O
0 O
0 O
元 O
钱 O
还 O
回 O
去 O
。 O

当 O
时 O
刘 O
女 O
士 O
天 O
真 O
的 O
以 O
为 O
在 O
支 O
付 O
过 O
这 O
个 O
链 O
接 O
之 O
后 O
, O
这 O
笔 O
钱 O
会 O
回 O
到 O
之 O
前 O
的 O
账 O
户 O
上 O
, O
但 O
是 O
没 O
想 O
到 O
这 O
笔 O
钱 O
并 O
没 O
有 O
返 O
还 O
到 O
之 O
前 O
的 O
账 O
户 O
上 O
。 O

而 O
且 O
刘 O
女 O
士 O
还 O
发 O
现 O
所 O
买 O
的 O
东 O
西 O
都 O
是 O
虚 O
拟 O
的 O
, O
根 O
本 O
无 O
法 O
使 O
用 O
。 O

随 O
后 O
对 O
方 O
又 O
陆 O
续 O
发 O
来 O
了 O
几 O
个 O
链 O
接 O
让 O
刘 O
女 O
士 O
挨 O
个 O
支 O
付 O
, O
刘 O
女 O
士 O
便 O
觉 O
得 O
自 O
己 O
可 O
能 O
遇 O
到 O
了 O
诈 O
骗 O
, O
于 O
是 O
赶 O
紧 O
报 O
了 O
警 O
。 O

之 O
后 O
对 O
方 O
就 O
把 O
刘 O
女 O
士 O
的 O
联 O
系 O
方 O
式 O
全 O
部 O
拉 O
黑 O
了 O
。 O

现 O
场 O
刘 O
女 O
士 O
拨 O
通 O
了 O
该 O
购 O
物 O
平 O
台 O
客 O
服 O
人 O
员 O
的 O
电 O
话 O
, O
对 O
方 O
回 O
应 O
说 O
: O
这 O
件 O
事 O
情 O
需 O
要 O
警 O
方 O
介 O
入 O
调 O
查 O
。 O

因 O
为 O
刘 O
女 O
士 O
这 O
样 O
的 O
案 O
例 O
并 O
不 O
是 O
一 O
起 O
。 O

随 O
后 O
刘 O
女 O
士 O
提 O
出 O
了 O
自 O
己 O
的 O
疑 O
问 O
: O
这 O
两 O
个 O
店 O
铺 O
里 O
面 O
的 O
评 O
论 O
绝 O
大 O
部 O
分 O
都 O
是 O
说 O
自 O
己 O
受 O
骗 O
了 O
, O
你 O
们 O
对 O
这 O
个 O
店 O
铺 O
都 O
没 O
有 O
监 O
管 O
吗 O

该 O
客 O
服 O
人 O
员 O
回 O
应 O
称 O
: O
这 O
个 O
目 O
前 O
作 O
为 O
大 O
型 O
的 O
事 O
件 O
, O
我 O
们 O
这 O
里 O
已 O
经 O
有 O
很 O
多 O
人 O
遭 O
受 O
到 O
您 O
这 O
个 O
情 O
况 O
了 O
。 O

这 O
两 O
个 O
店 O
铺 O
目 O
前 O
已 O
经 O
被 O
我 O
们 O
看 O
出 O
来 O
是 O
诈 O
骗 O
的 O
店 O
铺 O
了 O
, O
这 O
边 O
还 O
是 O
建 O
议 O
您 O
去 O
联 O
系 O
警 O
察 O
那 O
里 O
。 O

目 O
前 O
记 O
者 O
从 O
当 O
地 O
派 O
出 O
所 O
了 O
解 O
到 O
, O
警 O
方 O
已 O
经 O
就 O
这 O
件 O
事 O
情 O
展 O
开 O
了 O
调 O
查 O
。 O

这 O
件 O
事 O
情 O
被 O
放 O
到 O
网 O
上 O
之 O
后 O
, O
很 O
快 O
就 O
引 O
来 O
了 O
众 O
多 O
网 O
友 O
的 O
热 O
议 O
。 O

不 O
少 O
网 O
友 O
纷 O
纷 O
表 O
示 O
: O
这 O
么 O
老 O
的 O
套 O
路 O
居 O
然 O
还 O
有 O
人 O
上 O
当 O
, O
难 O
道 O
平 O
常 O
都 O
不 O
看 O
新 O
闻 O
的 O
吗 O
? O

说 O
到 O
底 O
还 O
是 O
自 O
己 O
贪 O
心 O
, O
整 O
这 O
么 O
一 O
大 O
圈 O
也 O
只 O
不 O
过 O
是 O
为 O
了 O
想 O
要 O
得 O
到 O
那 O
个 O
双 O
倍 O
赔 O
付 O
的 O
钱 O
。 O

最 O
后 O
在 O
这 O
里 O
笔 O
者 O
也 O
希 O
望 O
刘 O
女 O
士 O
能 O
够 O
尽 O
快 O
就 O
这 O
件 O
事 O
情 O
, O
得 O
到 O
一 O
个 O
妥 O
善 O
的 O
解 O
决 O
处 O
理 O
方 O
法 O
, O
同 O
时 O
也 O
希 O
望 O
相 O
关 O
部 O
门 O
能 O
够 O
尽 O
快 O
将 O
幕 O
后 O
黑 O
手 O
抓 O
捕 O
归 O
案 O
。 O

另 O
外 O
通 O
过 O
这 O
件 O
事 O
情 O
也 O
想 O
提 O
醒 O
各 O
位 O
朋 O
友 O
们 O
, O
遇 O
到 O
这 O
种 O
情 O
况 O
的 O
时 O
候 O
一 O
定 O
要 O
多 O
留 O
一 O
个 O
心 O
眼 O
, O
尤 O
其 O
是 O
在 O
涉 O
及 O
到 O
金 O
钱 O
问 O
题 O
的 O
时 O
候 O
。 O

正 O
式 O
宣 O
布 O
请 O
假 O

韩 O
国 O
瑜 O
： O
从 O
南 O
方 O
出 O
发 O
重 O
建 O
台 B-LOC
湾 I-LOC
荣 O
光 O

韩 O
国 O
瑜 O
正 O
式 O
宣 O
布 O
， O
1 O
6 O
日 O
起 O
请 O
假 O
投 O
入 O
大 O
选 O
。 O

（ O
图 O
片 O
来 O
源 O
： O
台 B-LOC
湾 I-LOC
“ O
中 B-ORG
时 I-ORG
电 I-ORG
子 I-ORG
报 I-ORG
” O
） O

据 O
台 B-LOC
湾 I-LOC
“ O
中 B-ORG
时 I-ORG
电 I-ORG
子 I-ORG
报 I-ORG
” O
报 O
道 O
， O
传 O
国 B-ORG
民 I-ORG
党 I-ORG
2 O
0 O
2 O
0 O
台 B-LOC
湾 I-LOC
地 I-LOC
区 I-LOC
领 O
导 O
人 O
参 O
选 O
人 O
韩 O
国 O
瑜 O
将 O
在 O
本 O
周 O
请 O
假 O
“ O
拼 O
大 O
选 O
” O
。 O

韩 O
国 O
瑜 O
今 O
日 O
（ O
1 O
5 O
日 O
） O
上 O
午 O
在 O
接 O
受 O
媒 O
体 O
采 O
访 O
时 O
说 O
， O
“ O
谢 O
谢 O
所 O
有 O
关 O
心 O
韩 O
国 O
瑜 O
， O
关 O
心 O
高 B-LOC
雄 I-LOC
市 I-LOC
的 O
海 O
内 O
外 O
好 O
朋 O
友 O
。 O

今 O
天 O
在 O
这 O
里 O
要 O
正 O
式 O
宣 O
布 O
， O
我 O
要 O
开 O
始 O
请 O
假 O
走 O
入 O
2 O
0 O
2 O
0 O
大 O
选 O
， O
从 O
明 O
天 O
开 O
始 O
我 O
将 O
请 O
假 O
， O
全 O
心 O
全 O
力 O
投 O
入 O
2 O
0 O
2 O
0 O
大 O
选 O
。 O
” O

高 B-LOC
雄 I-LOC
市 I-LOC
长 O
韩 O
国 O
瑜 O
结 O
束 O
市 O
政 O
会 O
议 O
后 O
， O
率 O
市 O
府 O
团 O
队 O
在 O
凤 B-LOC
山 I-LOC
行 I-LOC
政 I-LOC
中 I-LOC
心 I-LOC
的 O
户 O
外 O
中 O
庭 O
， O
向 O
市 O
民 O
朋 O
友 O
正 O
式 O
宣 O
布 O
， O
从 O
明 O
天 O
开 O
始 O
全 O
心 O
全 O
力 O
投 O
入 O
2 O
0 O
2 O
0 O
大 O
选 O
。 O

在 O
场 O
民 O
众 O
加 O
油 O
、 O
支 O
持 O
不 O
间 O
断 O
， O
还 O
有 O
市 O
民 O
举 O
牌 O
“ O
从 O
高 B-LOC
雄 I-LOC
出 O
发 O
、 O
为 O
台 B-LOC
湾 I-LOC
而 O
战 O
” O
。 O

韩 O
国 O
瑜 O
特 O
别 O
准 O
备 O
一 O
篇 O
《 O
从 O
南 B-LOC
方 I-LOC
出 O
发 O
》 O
演 O
讲 O
稿 O
， O
作 O
为 O
他 O
正 O
式 O
宣 O
布 O
投 O
入 O
2 O
0 O
2 O
0 O
选 O
举 O
的 O
出 O
征 O
檄 O
文 O
。 O

他 O
强 O
调 O
， O
“ O
这 O
是 O
希 O
望 O
的 O
新 O
开 O
始 O
， O
我 O
们 O
的 O
勇 O
气 O
温 O
暖 O
也 O
感 O
染 O
了 O
台 B-LOC
湾 I-LOC
的 O
其 O
他 O
地 O
方 O
， O
” O
他 O
去 O
参 O
选 O
台 B-LOC
湾 I-LOC
地 I-LOC
区 I-LOC
领 O
导 O
人 O
， O
并 O
不 O
是 O
放 O
弃 O
对 O
高 B-LOC
雄 I-LOC
的 O
承 O
诺 O
， O
而 O
是 O
要 O
把 O
高 B-LOC
雄 I-LOC
的 O
温 O
暖 O
希 O
望 O
和 O
勇 O
气 O
， O
这 O
种 O
团 O
结 O
奋 O
斗 O
的 O
精 O
神 O
， O
带 O
到 O
全 O
台 B-LOC
湾 I-LOC
， O
“ O
从 O
今 O
天 O
开 O
始 O
， O
让 O
我 O
们 O
怀 O
着 O
希 O
望 O
， O
从 O
南 B-LOC
方 I-LOC
出 O
发 O
， O
重 O
建 O
台 B-LOC
湾 I-LOC
荣 O
光 O
。 O
” O
。 O

婚 O
礼 O
上 O
， O
司 O
仪 O
“ O
教 O
” O
新 O
娘 O
子 O
向 O
公 O
公 O
婆 O
婆 O
要 O
红 O
包 O
， O
这 O
新 O
娘 O
够 O
“ O
财 O
迷 O
” O
！ O

悲 O
痛 O
！ O
东 B-LOC
莞 I-LOC
一 O
男 O
孩 O
被 O
货 O
车 O
倒 O
车 O
碾 O
压 O
， O
抢 O
救 O
无 O
效 O
身 O
亡 O

1 O
4 O
日 O
下 O
午 O
， O
广 B-LOC
东 I-LOC
东 B-LOC
莞 I-LOC
厚 B-LOC
街 I-LOC
三 I-LOC
屯 I-LOC
企 I-LOC
山 I-LOC
头 I-LOC
旺 I-LOC
阳 I-LOC
厂 I-LOC
， O
一 O
名 O
男 O
孩 O
被 O
一 O
辆 O
货 O
车 O
倒 O
车 O
时 O
撞 O
倒 O
， O
送 O
进 O
医 O
院 O
抢 O
救 O
无 O
效 O
身 O
亡 O
。 O

网 O
传 O
视 O
频 O
显 O
示 O
， O
两 O
名 O
五 O
六 O
岁 O
男 O
孩 O
正 O
在 O
厂 O
区 O
内 O
玩 O
耍 O
， O
位 O
于 O
男 O
孩 O
正 O
前 O
方 O
的 O
货 O
车 O
开 O
始 O
缓 O
慢 O
倒 O
车 O
。 O

在 O
货 O
车 O
快 O
要 O
撞 O
到 O
两 O
名 O
男 O
孩 O
时 O
， O
一 O
名 O
男 O
孩 O
看 O
到 O
了 O
货 O
车 O
并 O
赶 O
紧 O
跑 O
出 O
去 O
， O
另 O
一 O
名 O
男 O
孩 O
低 O
着 O
头 O
玩 O
耍 O
， O
当 O
即 O
被 O
货 O
车 O
碾 O
压 O
。 O

男 O
孩 O
被 O
送 O
去 O
医 O
院 O
抢 O
救 O
无 O
效 O
身 O
亡 O
。 O

目 O
前 O
涉 O
事 O
司 O
机 O
已 O
被 O
警 O
方 O
带 O
走 O
调 O
查 O
， O
对 O
事 O
故 O
他 O
表 O
示 O
十 O
分 O
自 O
责 O
痛 O
苦 O
： O
真 O
的 O
不 O
是 O
故 O
意 O
的 O
。 O

鸡 O
蛋 O
涨 O
【 O
1 O
0 O
月 O
1 O
5 O
日 O
】 O
第 O
一 O
时 O
间 O
早 O
报 O
- O
- O
- O
( O
蛋 O
价 O
继 O
续 O
更 O
新 O
中 O
) O

请 O
搜 O
索 O
并 O
添 O
加 O
小 O
编 O
个 O
人 O
微 O
信 O
号 O
： O
3 O
8 O
3 O
2 O
6 O
5 O
1 O
8 O
0 O
全 O
国 O
最 O
新 O
鸡 O
蛋 O
价 O
格 O
行 O
情 O
【 O
阅 O
读 O
原 O
文 O
】 O
继 O
续 O
更 O
新 O
中 O
. O
. O
. O
. O
. O

1 O
. O
今 O
日 O
北 B-LOC
京 I-LOC
各 O
大 O
市 O
场 O
鸡 O
蛋 O
价 O
格 O
上 O
涨 O
7 O
元 O
每 O
箱 O
， O
北 B-LOC
京 I-LOC
主 O
流 O
参 O
考 O
价 O
2 O
1 O
2 O
元 O
/ O
4 O
4 O
斤 O
【 O
涨 O
】 O
， O
石 B-LOC
门 I-LOC
， O
回 B-LOC
龙 I-LOC
观 I-LOC
批 O
发 O
价 O
2 O
1 O
2 O
元 O
/ O
4 O
4 O
斤 O
【 O
涨 O
】 O
； O
大 B-LOC
洋 I-LOC
路 I-LOC
鸡 O
蛋 O
主 O
流 O
批 O
发 O
价 O
格 O
2 O
1 O
0 O
- O
2 O
1 O
7 O
箱 O
【 O
涨 O
7 O
】 O
， O
到 O
目 O
前 O
为 O
止 O
共 O
到 O
车 O
5 O
台 O
左 O
右 O
， O
按 O
质 O
高 O
低 O
价 O
均 O
有 O
， O
到 O
货 O
正 O
常 O
， O
走 O
货 O
正 O
常 O
。 O

2 O
. O
今 O
日 O
上 B-LOC
海 I-LOC
褐 O
壳 O
鸡 O
蛋 O
价 O
格 O
上 O
调 O
2 O
- O
4 O
元 O
每 O
箱 O
， O
浦 B-LOC
东 I-LOC
褐 O
壳 O
鸡 O
蛋 O
接 O
货 O
价 O
1 O
3 O
4 O
元 O
/ O
2 O
7 O
. O
5 O
斤 O
， O
浦 B-LOC
西 I-LOC
1 O
3 O
4 O
- O
1 O
3 O
5 O
元 O
/ O
2 O
7 O
. O
5 O
斤 O
。 O

粉 O
壳 O
鸡 O
蛋 O
价 O
格 O
， O
七 O
层 O
纸 O
箱 O
5 O
2 O
斤 O
2 O
6 O
0 O
- O
2 O
7 O
0 O
元 O
/ O
箱 O
， O
4 O
5 O
斤 O
2 O
2 O
0 O
- O
2 O
3 O
0 O
元 O
/ O
箱 O
。 O

粉 O
蛋 O
价 O
格 O
走 O
低 O
， O
货 O
源 O
正 O
常 O
， O
走 O
货 O
平 O
平 O
。 O

3 O
. O
今 O
日 O
山 B-LOC
东 I-LOC
菏 B-LOC
泽 I-LOC
曹 B-LOC
县 I-LOC
主 O
流 O
鸡 O
蛋 O
价 O
格 O
继 O
续 O
微 O
幅 O
上 O
调 O
， O
褐 O
壳 O
大 O
蛋 O
到 O
户 O
价 O
参 O
考 O
1 O
4 O
7 O
- O
1 O
4 O
8 O
元 O
/ O
3 O
0 O
斤 O
， O
以 O
质 O
定 O
价 O
， O
中 O
码 O
偏 O
高 O
， O
小 O
车 O
价 O
略 O
高 O
， O
实 O
际 O
成 O
交 O
灵 O
活 O
， O
走 O
货 O
正 O
常 O
。 O

4 O
. O
今 O
日 O
山 B-LOC
东 I-LOC
单 B-LOC
县 I-LOC
鸡 O
蛋 O
价 O
格 O
， O
今 O
天 O
到 O
户 O
收 O
购 O
价 O
大 O
码 O
蛋 O
1 O
4 O
8 O
元 O
， O
中 O
码 O
蛋 O
价 O
1 O
4 O
9 O
元 O
， O
精 O
品 O
小 O
蛋 O
1 O
5 O
1 O
， O
走 O
货 O
正 O
常 O
。 O


5 O
. O
今 O
日 O
全 O
国 O
鸡 O
蛋 O
主 O
流 O
价 O
格 O
以 O
涨 O
为 O
主 O
， O
蛋 O
价 O
继 O
续 O
回 O
调 O
向 O
上 O
， O
货 O
源 O
正 O
常 O
， O
走 O
货 O
稍 O
快 O
。 O
昨 O
日 O
蛋 O
价 O
行 O
情 O
： O
全 O
国 O
昨 O
日 O
行 O
情 O
： O
昨 O
日 O
全 O
国 O
蛋 O
价 O
蛋 O
价 O
继 O
续 O
多 O
数 O
以 O
上 O
涨 O
为 O
主 O
， O
走 O
货 O
加 O
快 O
。 O
主 O
销 O
区 O
北 B-LOC
京 I-LOC
大 B-LOC
洋 I-LOC
路 I-LOC
到 O
车 O
6 O
台 O
， O
走 O
货 O
正 O
常 O
， O
涨 O
； O
北 B-LOC
京 I-LOC
其 O
它 O
市 O
场 O
涨 O
， O
上 B-LOC
海 I-LOC
局 O
部 O
上 O
调 O
； O
广 B-LOC
东 I-LOC
继 O
续 O
上 O
调 O
有 O
涨 O
。 O

主 O
产 O
区 O
山 B-LOC
东 I-LOC
、 O
河 B-LOC
南 I-LOC
大 O
部 O
分 O
地 O
区 O
主 O
流 O
价 O
格 O
小 O
幅 O
上 O
调 O
； O
河 B-LOC
北 I-LOC
红 O
蛋 O
区 O
有 O
涨 O
， O
粉 O
蛋 O
区 O
稳 O
中 O
有 O
涨 O
， O
东 B-LOC
北 I-LOC
上 O
涨 O
； O
南 B-LOC
方 I-LOC
粉 O
蛋 O
稳 O
定 O
。 O

主 O
产 O
区 O
河 B-LOC
北 I-LOC
、 O
山 B-LOC
东 I-LOC
、 O
河 B-LOC
南 I-LOC
、 O
湖 B-LOC
北 I-LOC
、 O
江 B-LOC
苏 I-LOC
褐 O
壳 O
鸡 O
蛋 O
走 O
货 O
量 O
正 O
常 O
， O
东 B-LOC
北 I-LOC
走 O
货 O
量 O
增 O
加 O
， O
湖 B-LOC
北 I-LOC
粉 O
蛋 O
走 O
货 O
量 O
正 O
常 O
、 O
河 B-LOC
北 I-LOC
粉 O
壳 O
鸡 O
蛋 O
走 O
货 O
量 O
减 O
少 O
。 O

主 O
销 O
区 O
北 B-LOC
京 I-LOC
到 O
货 O
量 O
、 O
销 O
售 O
量 O
减 O
少 O
， O
广 B-LOC
东 I-LOC
到 O
货 O
量 O
、 O
销 O
售 O
量 O
正 O
常 O
， O
上 B-LOC
海 I-LOC
到 O
货 O
量 O
增 O
加 O
、 O
销 O
售 O
量 O
正 O
常 O
。 O

市 O
场 O
库 O
存 O
压 O
力 O
不 O
大 O
， O
由 O
于 O
蛋 O
价 O
弱 O
势 O
， O
各 O
方 O
心 O
态 O
较 O
为 O
谨 O
慎 O
， O
消 O
化 O
速 O
度 O
加 O
快 O
， O
多 O
销 O
区 O
反 O
馈 O
走 O
货 O
稍 O
快 O
， O
建 O
议 O
积 O
极 O
出 O
货 O
。 O

蛋 O
价 O
高 O
位 O
弱 O
势 O
， O
为 O
规 O
避 O
高 O
成 O
本 O
风 O
险 O
， O
普 O
遍 O
谨 O
慎 O
拿 O
货 O
。 O

鸡 O
蛋 O
现 O
货 O
价 O
格 O
目 O
前 O
位 O
于 O
一 O
个 O
高 O
价 O
区 O
间 O
， O
后 O
期 O
存 O
在 O
回 O
调 O
的 O
风 O
险 O
， O
下 O
游 O
环 O
节 O
对 O
高 O
价 O
接 O
受 O
程 O
度 O
仍 O
需 O
检 O
验 O
， O
后 O
市 O
现 O
货 O
市 O
场 O
跌 O
价 O
风 O
险 O
较 O
大 O
。 O

从 O
季 O
节 O
性 O
角 O
度 O
来 O
看 O
， O
9 O
月 O
下 O
旬 O
蛋 O
价 O
将 O
在 O
供 O
应 O
的 O
恢 O
复 O
和 O
需 O
求 O
高 O
峰 O
后 O
呈 O
现 O
加 O
速 O
回 O
落 O
过 O
程 O
。 O

但 O
是 O
从 O
目 O
前 O
的 O
存 O
栏 O
情 O
况 O
来 O
看 O
以 O
及 O
后 O
期 O
的 O
生 O
猪 O
价 O
格 O
表 O
现 O
， O
蛋 O
价 O
回 O
调 O
企 O
稳 O
后 O
依 O
旧 O
能 O
重 O
新 O
获 O
得 O
上 O
涨 O
动 O
能 O
， O
国 O
庆 O
假 O
期 O
过 O
后 O
， O
下 O
游 O
进 O
入 O
需 O
求 O
疲 O
软 O
期 O
， O
后 O
期 O
无 O
节 O
日 O
利 O
好 O
支 O
撑 O
， O
市 O
场 O
行 O
情 O
偏 O
弱 O
势 O
， O
经 O
销 O
商 O
均 O
持 O
谨 O
慎 O
观 O
望 O
态 O
度 O
， O
随 O
销 O
随 O
采 O
为 O
主 O
， O
终 O
端 O
采 O
购 O
积 O
极 O
性 O
一 O
般 O
， O
由 O
于 O
目 O
前 O
蛋 O
价 O
偏 O
高 O
偏 O
弱 O
， O
抑 O
制 O
需 O
求 O
， O
整 O
体 O
需 O
求 O
偏 O
一 O
般 O
。 O

切 O
记 O
不 O
要 O
盲 O
目 O
存 O
货 O
， O
严 O
把 O
鸡 O
蛋 O
质 O
量 O
关 O
， O
后 O
市 O
行 O
情 O
才 O
能 O
有 O
真 O
正 O
利 O
好 O
， O
继 O
续 O
建 O
议 O
大 O
家 O
正 O
常 O
出 O
货 O
保 O
证 O
价 O
格 O
正 O
常 O
运 O
行 O
。 O

友 O
情 O
提 O
示 O
： O
蛋 O
价 O
以 O
各 O
地 O
实 O
际 O
成 O
交 O
价 O
为 O
标 O
准 O
！ O

不 O
存 O
不 O
赌 O
正 O
常 O
收 O
发 O
， O
为 O
市 O
场 O
稳 O
定 O
做 O
贡 O
献 O
！ O

全 O
国 O
鸡 O
蛋 O
价 O
格 O
阅 O
读 O
原 O
文 O
里 O
继 O
续 O
更 O
新 O
中 O
. O
新 O
点 O
下 O
面 O
“ O
阅 O
读 O
原 O
文 O
” O
四 O
个 O
字 O
查 O
鸡 O
蛋 O
价 O
格 O

明 O
天 O
石 O
门 O
这 O
些 O
地 O
方 O
停 O
电 O
， O
请 O
相 O
互 O
转 O
告 O
！ O

本 O
文 O
来 O
自 O
腾 O
讯 O
新 O
闻 O
客 O
户 O
端 O
自 O
媒 O
体 O
， O
不 O
代 O
表 O
腾 O
讯 O
新 O
闻 O
的 O
观 O
点 O
和 O
立 O
场 O
。 O

最 O
后 O
机 O
会 O
! O

第 O
六 O
届 O
顶 O
级 O
西 B-LOC
班 I-LOC
牙 I-LOC
葡 O
萄 O
酒 O
盛 O
大 O
品 O
鉴 O
会 O
免 O
费 O
报 O
名 O

1 O
0 O
月 O
1 O
4 O
日 O
至 O
1 O
8 O
日 O
， O
第 O
六 O
届 O
顶 O
级 O
西 B-LOC
班 I-LOC
牙 I-LOC
葡 O
萄 O
酒 O
盛 O
大 O
品 O
鉴 O
会 O
再 O
度 O
来 O
袭 O
， O
北 B-LOC
京 I-LOC
、 O
上 B-LOC
海 I-LOC
、 O
深 B-LOC
圳 I-LOC
三 O
大 O
城 O
市 O
， O
国 O
内 O
年 O
度 O
最 O
强 O
西 B-LOC
班 I-LOC
牙 I-LOC
葡 O
萄 O
酒 O
盛 O
宴 O
！ O

西 B-LOC
班 I-LOC
牙 I-LOC
拥 O
有 O
全 O
世 O
界 O
最 O
大 O
葡 O
萄 O
种 O
植 O
面 O
积 O
， O
千 O
年 O
的 O
种 O
植 O
和 O
酿 O
造 O
历 O
史 O
在 O
这 O
里 O
积 O
淀 O
。 O

但 O
过 O
去 O
2 O
0 O
多 O
年 O
来 O
， O
全 O
球 O
最 O
大 O
规 O
模 O
的 O
葡 O
萄 O
酒 O
革 O
命 O
也 O
在 O
这 O
片 O
土 O
地 O
之 O
上 O
发 O
生 O
。 O

全 O
世 O
界 O
应 O
该 O
很 O
难 O
再 O
找 O
到 O
一 O
个 O
国 O
家 O
像 O
西 B-LOC
班 I-LOC
牙 I-LOC
这 O
样 O
， O
即 O
拥 O
有 O
悠 O
久 O
历 O
史 O
的 O
厚 O
重 O
， O
又 O
充 O
满 O
了 O
变 O
革 O
创 O
新 O
的 O
活 O
力 O
。 O

1 O
0 O
月 O
1 O
6 O
日 O
， O
在 O
上 B-LOC
海 I-LOC
龙 B-LOC
之 I-LOC
梦 I-LOC
万 I-LOC
丽 I-LOC
酒 I-LOC
店 I-LOC
将 O
由 O
5 O
0 O
家 O
顶 O
级 O
西 B-LOC
班 I-LOC
牙 I-LOC
葡 O
萄 O
酒 O
庄 O
为 O
大 O
家 O
带 O
来 O
罗 O
伯 O
特 O
帕 O
克 O
和 O
佩 O
宁 O
（ O
西 O
班 O
牙 O
最 O
著 O
名 O
的 O
酒 O
评 O
家 O
） O
评 O
分 O
超 O
过 O
9 O
0 O
分 O
的 O
百 O
余 O
款 O
佳 O
酿 O
， O
免 O
费 O
邀 O
请 O
您 O
来 O
参 O
加 O
！ O

顶 O
级 O
西 B-LOC
班 I-LOC
牙 I-LOC
葡 O
萄 O
酒 O
盛 O
大 O
品 O
鉴 O
会 O

盛 O
大 O
品 O
鉴 O
会 O
参 O
展 O
酒 O
庄 O
名 O
单 O

本 O
次 O
盛 O
大 O
品 O
鉴 O
会 O
仅 O
对 O
受 O
邀 O
嘉 O
宾 O
（ O
如 O
业 O
内 O
人 O
士 O
、 O
餐 O
饮 O
渠 O
道 O
、 O
媒 O
体 O
人 O
士 O
、 O
西 B-LOC
班 I-LOC
牙 I-LOC
葡 O
萄 O
酒 O
爱 O
好 O
者 O
） O
开 O
放 O
， O
最 O
大 O
程 O
度 O
上 O
保 O
证 O
活 O
动 O
的 O
专 O
业 O
性 O
， O
有 O
意 O
前 O
往 O
的 O
观 O
众 O
请 O
扫 O
描 O
二 O
维 O
码 O
或 O
点 O
击 O
阅 O
读 O
原 O
文 O
提 O
前 O
预 O
约 O
参 O
观 O
登 O
记 O
： O
长 O
按 O
识 O
别 O
下 O
方 O
二 O
维 O
码 O
报 O
名 O

如 O
无 O
法 O
识 O
别 O
二 O
维 O
码 O
， O
请 O
点 O
击 O
文 O
末 O
阅 O
读 O
原 O
文 O
报 O
名 O

淄 B-LOC
博 I-LOC
陶 O
企 O
单 O
条 O
线 O
连 O
停 O
3 O
个 O
月 O
， O
两 O
条 O
以 O
上 O
限 O
产 O
5 O
0 O
% O

近 O
日 O
， O
淄 B-LOC
博 I-LOC
市 I-LOC
人 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
办 I-ORG
公 I-ORG
室 I-ORG
公 O
布 O
《 O
淄 B-LOC
博 I-LOC
市 I-LOC
人 B-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
办 I-ORG
公 I-ORG
室 I-ORG
关 O
于 O
印 O
发 O
淄 B-LOC
博 I-LOC
市 I-LOC
重 O
污 O
染 O
天 O
气 O
应 O
急 O
预 O
案 O
的 O
通 O
知 O
》 O
， O
今 O
冬 O
关 O
于 O
淄 B-LOC
博 I-LOC
企 O
业 O
的 O
停 O
、 O
限 O
产 O
问 O
题 O
有 O
了 O
官 O
方 O
说 O
法 O
。 O

陶 O
瓷 O
等 O
行 O
业 O
将 O
采 O
取 O
三 O
轮 O
停 O
产 O
， O
以 O
达 O
到 O
相 O
应 O
比 O
例 O
的 O
减 O
排 O
。 O

单 O
条 O
生 O
产 O
线 O
的 O
轮 O
停 O
3 O
个 O
月 O
， O
2 O
条 O
及 O
以 O
上 O
生 O
产 O
线 O
的 O
期 O
间 O
停 O
产 O
5 O
0 O
% O
。 O

单 O
条 O
生 O
产 O
线 O
连 O
停 O
3 O
个 O
月 O
两 O
条 O
及 O
以 O
上 O
限 O
产 O
一 O
半 O
根 O
据 O
《 O
通 O
知 O
》 O
， O
砖 O
瓦 O
、 O
陶 O
瓷 O
、 O
耐 O
材 O
、 O
碳 O
素 O
等 O
行 O
业 O
提 O
前 O
指 O
导 O
企 O
业 O
调 O
整 O
生 O
产 O
计 O
划 O
， O
采 O
取 O
轮 O
停 O
的 O
方 O
式 O
达 O
到 O
相 O
应 O
比 O
例 O
的 O
减 O
排 O
。 O

轮 O
停 O
分 O
为 O
三 O
批 O
， O
第 O
一 O
批 O
1 O
0 O
月 O
、 O
1 O
1 O
月 O
、 O
1 O
2 O
月 O
停 O
产 O
， O
第 O
二 O
批 O
1 O
1 O
月 O
、 O
1 O
2 O
月 O
、 O
1 O
月 O
停 O
产 O
， O
第 O
三 O
批 O
1 O
2 O
月 O
、 O
1 O
月 O
、 O
2 O
月 O
停 O
产 O
。 O

轮 O
停 O
原 O
则 O
为 O
砖 O
瓦 O
、 O
建 O
筑 O
陶 O
瓷 O
、 O
碳 O
素 O
轮 O
停 O
3 O
个 O
月 O
， O
其 O
中 O
单 O
条 O
生 O
产 O
线 O
的 O
轮 O
停 O
3 O
个 O
月 O
( O
在 O
1 O
1 O
月 O
、 O
1 O
2 O
月 O
、 O
1 O
月 O
间 O
连 O
续 O
停 O
2 O
个 O
月 O
， O
剩 O
余 O
1 O
个 O
月 O
自 O
行 O
补 O
充 O
， O
但 O
保 O
持 O
3 O
个 O
月 O
连 O
续 O
) O
， O
2 O
条 O
及 O
以 O
上 O
生 O
产 O
线 O
的 O
在 O
秋 O
冬 O
季 O
( O
2 O
0 O
1 O
9 O
年 O
1 O
0 O
月 O
1 O
日 O
至 O
2 O
0 O
2 O
0 O
年 O
3 O
月 O
3 O
1 O
日 O
) O
期 O
间 O
停 O
产 O
5 O
0 O
% O
( O
以 O
生 O
产 O
线 O
计 O
) O
。 O

与 O
原 O
计 O
划 O
停 O
窑 O
时 O
间 O
接 O
近 O
2 O
条 O
线 O
及 O
以 O
上 O
企 O
业 O
损 O
失 O
小 O
以 O
2 O
0 O
1 O
8 O
年 O
停 O
窑 O
时 O
间 O
来 O
看 O
， O
多 O
数 O
淄 B-LOC
博 I-LOC
建 O
陶 O
企 O
业 O
在 O
1 O
1 O
月 O
底 O
就 O
陆 O
续 O
进 O
入 O
停 O
窑 O
检 O
修 O
期 O
， O
直 O
至 O
2 O
0 O
1 O
9 O
年 O
2 O
月 O
初 O
， O
企 O
业 O
开 O
始 O
陆 O
续 O
复 O
产 O
。 O

而 O
对 O
于 O
2 O
0 O
1 O
9 O
年 O
的 O
停 O
窑 O
计 O
划 O
， O
记 O
者 O
了 O
解 O
到 O
， O
多 O
数 O
单 O
条 O
生 O
产 O
线 O
的 O
企 O
业 O
均 O
安 O
排 O
在 O
1 O
1 O
月 O
中 O
旬 O
以 O
后 O
， O
“ O
也 O
就 O
是 O
采 O
暖 O
季 O
开 O
始 O
后 O
， O
到 O
2 O
月 O
中 O
旬 O
再 O
复 O
产 O
。 O
” O

淄 B-LOC
博 I-LOC
产 O
区 O
业 O
内 O
人 O
士 O
王 O
先 O
生 O
说 O
道 O
， O
“ O
《 O
通 O
知 O
》 O
的 O
限 O
产 O
政 O
策 O
与 O
我 O
们 O
本 O
来 O
的 O
停 O
窑 O
时 O
间 O
基 O
本 O
一 O
致 O
。 O
” O

对 O
于 O
拥 O
有 O
2 O
条 O
及 O
以 O
上 O
生 O
产 O
线 O
企 O
业 O
， O
影 O
响 O
并 O
不 O
大 O
， O
“ O
由 O
于 O
产 O
销 O
不 O
平 O
衡 O
， O
很 O
多 O
拥 O
有 O
多 O
条 O
生 O
产 O
线 O
的 O
企 O
业 O
， O
今 O
年 O
也 O
仅 O
仅 O
开 O
了 O
一 O
条 O
。 O
” O

冯 O
先 O
生 O
说 O
道 O
。 O
产 O
区 O
业 O
内 O
人 O
士 O
冯 O
先 O
生 O
对 O
此 O
评 O
价 O
， O
2 O
0 O
1 O
9 O
年 O
淄 B-LOC
博 I-LOC
产 O
区 O
仅 O
有 O
少 O
部 O
分 O
企 O
业 O
能 O
够 O
保 O
持 O
产 O
销 O
平 O
衡 O
， O
这 O
种 O
“ O
停 O
产 O
” O
政 O
策 O
对 O
于 O
一 O
些 O
产 O
销 O
压 O
力 O
大 O
的 O
生 O
产 O
企 O
业 O
来 O
说 O
， O
不 O
失 O
为 O
一 O
种 O
体 O
面 O
停 O
产 O
的 O
理 O
由 O
。 O

产 O
销 O
两 O
旺 O
的 O
企 O
业 O
或 O
面 O
临 O
难 O
题 O
对 O
于 O
这 O
种 O
停 O
产 O
的 O
消 O
息 O
， O
几 O
家 O
欢 O
喜 O
几 O
家 O
愁 O
， O
停 O
产 O
对 O
于 O
部 O
分 O
产 O
销 O
两 O
旺 O
的 O
企 O
业 O
或 O
将 O
带 O
来 O
一 O
些 O
不 O
便 O
。 O

在 O
9 O
月 O
结 O
束 O
的 O
淄 B-LOC
博 I-LOC
陶 O
博 O
会 O
上 O
， O
一 O
些 O
企 O
业 O
凭 O
借 O
性 O
价 O
比 O
收 O
割 O
大 O
批 O
订 O
单 O
， O
“ O
按 O
照 O
客 O
户 O
打 O
款 O
来 O
看 O
， O
这 O
些 O
企 O
业 O
在 O
1 O
1 O
月 O
中 O
旬 O
之 O
前 O
， O
肯 O
定 O
不 O
能 O
全 O
部 O
生 O
产 O
的 O
。 O
” O

王 O
先 O
生 O
说 O
道 O
。 O
与 O
此 O
同 O
时 O
， O
淄 B-LOC
博 I-LOC
一 O
些 O
企 O
业 O
在 O
1 O
0 O
月 O
1 O
8 O
日 O
在 O
佛 B-LOC
山 I-LOC
秋 O
季 O
陶 O
博 O
会 O
参 O
展 O
， O
届 O
时 O
不 O
管 O
有 O
没 O
有 O
订 O
单 O
都 O
会 O
成 O
为 O
一 O
种 O
尴 O
尬 O
， O
“ O
有 O
订 O
单 O
担 O
心 O
不 O
能 O
按 O
时 O
生 O
产 O
， O
没 O
有 O
订 O
单 O
， O
参 O
展 O
就 O
失 O
去 O
了 O
意 O
义 O
。 O
” O

封 O
面 O
号 O
文 O
章 O
仅 O
代 O
表 O
作 O
者 O
本 O
人 O
观 O
点 O
， O
不 O
代 O
表 O
封 O
面 O
号 O
平 O
台 O
的 O
观 O
点 O
， O
与 O
封 O
面 O
号 O
立 O
场 O
无 O
关 O
， O
文 O
责 O
作 O
者 O
自 O
负 O
。 O
如 O
因 O
文 O
章 O
内 O
容 O
、 O
版 O
权 O
等 O
问 O
题 O
， O
请 O
联 O
系 O
封 O
面 O
新 O
闻 O
。 O

联 O
系 O
邮 O
箱 O
： O
m O
p O
@ O
t O
h O
e O
c O
o O
v O
e O
r O
. O
c O
n O

转 O
发 O
微 O
博 O
/ O
/ O
@ O
砍 O
柴 O
书 O
生 O
v O
: O
安 B-LOC
徽 I-LOC
寿 B-LOC
县 I-LOC
博 I-ORG
物 I-ORG
馆 I-ORG
— O
— O
号 O
称 O
是 O
全 O
国 O
最 O
牛 O
的 O
县 O
级 O
博 O
物 O
馆 O
， O
在 O
安 B-LOC
徽 I-LOC
省 I-LOC
内 O
仅 O
次 O
于 O
安 B-LOC
徽 I-LOC
省 I-LOC
博 I-LOC
物 I-LOC
馆 I-LOC
， O
这 O
让 O
那 O
么 O
多 O
地 O
级 O
市 O
情 O
何 O
以 O
堪 O
？ O

寿 B-LOC
县 I-LOC
在 O
历 O
史 O
上 O
4 O
次 O
为 O
都 O
， O
1 O
0 O
次 O
为 O
郡 O
， O
是 O
楚 O
文 O
化 O
的 O
故 O
乡 O
， O
豆 O
腐 O
的 O
发 O
源 O
地 O
， O
淝 O
水 O
之 O
战 O
的 O
古 O
战 O
场 O
， O
素 O
有 O
“ O
地 O
下 O
博 O
物 O
馆 O
” O
之 O
称 O
。 O

淮 B-LOC
南 I-LOC
· O
寿 B-LOC
县 I-LOC
博 I-LOC
物 I-LOC
馆 I-LOC

今 O
天 O
！ O
好 O
开 O
心 O
！ O
！ O
！ O
！ O
！ O
和 O
小 O
甘 O
！ O
！ O
！ O
把 O
周 O
末 O
珠 O
海 O
的 O
音 O
乐 O
节 O
安 O
排 O
了 O
！ O
！ O
！ O
还 O
有 O
！ O
！ O
！ O
！ O
！ O
y O
o O
g O
a O
十 O
一 O
月 O
佛 B-LOC
山 I-LOC
的 O
演 O
唱 O
会 O
！ O
！ O
！ O
！ O
！ O
我 O
们 O
！ O
！ O
！ O
也 O
给 O
安 O
排 O
了 O
！ O
！ O
！ O
！ O
哈 O
哈 O
哈 O
哈 O
好 O
刺 O
激 O
哦 O
！ O
深 O
秋 O
的 O
兰 B-LOC
州 I-LOC
植 B-ORG
物 I-LOC
园 I-LOC

赏 O
菊 O
最 O
佳 O
地 O
点 O

五 O
彩 O
缤 O
纷 O
画 O
面 O
太 O
美 O

深 O
秋 O
的 O
兰 B-LOC
州 I-LOC
植 I-LOC
物 I-LOC
园 I-LOC
是  O
赏 O
菊 O
最 O
佳 O
地 O
点 O

五 O
彩 O
缤 O
纷 O
画 O
面 O
太 O
美 O
旷 O
适 O
寓 O
乐 O
间 O

今 O
天 O
继 O
续 O
给 O
各 O
位 O
带 O
来 O
“ O
兰 B-LOC
州 I-LOC
秋 O
天 O
去 O
哪 O
玩 O
” O
系 O
列 O
。 O

本 O
系 O
列 O
图 O
集 O
旨 O
在 O
想 O
少 O
一 O
些 O
就 O
在 O
兰 B-LOC
州 I-LOC
市 I-LOC
区 I-LOC
内 O
， O
或 O
者 O
离 O
兰 B-LOC
州 I-LOC
市 I-LOC
区 I-LOC
很 O
近 O
的 O
一 O
些 O
经 O
典 O
。 O

这 O
一 O
次 O
， O
我 O
们 O
来 O
看 O
看 O
位 O
于 O
安 B-LOC
宁 I-LOC
区 I-LOC
的 O
兰 B-LOC
州 I-LOC
植 I-LOC
物 I-LOC
园 I-LOC
。 O

这 O
张 O
照 O
片 O
， O
拍 O
摄 O
于 O
近 O
期 O
的 O
兰 B-LOC
州 I-LOC
植 I-LOC
物 I-LOC
园 I-LOC
菊 O
花 O
展 O
览 O
其 O
间 O
， O
属 O
于 O
这 O
个 O
季 O
节 O
的 O
花 O
卉 O
， O
让 O
兰 B-LOC
州 I-LOC
植 I-LOC
物 I-LOC
园 I-LOC
比 O
平 O
时 O
更 O
美 O
丽 O
。 O

这 O
张 O
照 O
片 O
上 O
面 O
， O
是 O
挂 O
在 O
竹 O
枝 O
上 O
的 O
红 O
色 O
小 O
果 O
实 O
， O
鲜 O
红 O
欲 O
滴 O
， O
很 O
可 O
爱 O
。 O

这 O
种 O
小 O
东 O
西 O
， O
用 O
你 O
那 O
里 O
的 O
家 O
乡 O
话 O
怎 O
么 O
念 O
呢 O
？ O

五 O
颜 O
六 O
色 O
的 O
菊 O
花 O
， O
以 O
及 O
其 O
他 O
各 O
种 O
花 O
卉 O
， O
共 O
同 O
构 O
成 O
了 O
一 O
幅 O
五 O
彩 O
斑 O
斓 O
的 O
盛 O
世 O
图 O
景 O
。 O

这 O
是 O
属 O
于 O
兰 B-LOC
州 I-LOC
至 O
豫 B-LOC
园 I-LOC
特 O
有 O
的 O
景 O
观 O
。 O

顺 O
便 O
说 O
一 O
下 O
， O
兰 B-LOC
州 I-LOC
植 I-LOC
物 I-LOC
园 I-LOC
占 O
地 O
面 O
积 O
5 O
5 O
0 O
亩 O
， O
园 O
内 O
林 O
木 O
繁 O
茂 O
， O
树 O
种 O
多 O
达 O
1 O
0 O
0 O
余 O
种 O
， O
有 O
银 O
杏 O
、 O
丝 O
棉 O
木 O
等 O
珍 O
贵 O
树 O
木 O
十 O
余 O
种 O
。 O

园 O
内 O
的 O
“ O
敦 O
煌 O
园 O
” O
按 O
照 O
昆 B-LOC
明 I-LOC
世 I-LOC
博 I-LOC
园 I-LOC
原 O
景 O
放 O
大 O
修 O
建 O
。 O

甘 B-LOC
肃 I-LOC
省 I-LOC
兰 B-LOC
州 I-LOC
植 I-LOC
物 I-LOC
园 I-LOC
是 O
在 O
兰 B-LOC
州 I-LOC
市 I-LOC
施 B-LOC
家 I-LOC
湾 I-LOC
苗 I-LOC
圃 I-LOC
的 O
基 O
础 O
上 O
开 O
始 O
筹 O
建 O
的 O
， O
因 O
此 O
有 O
着 O
丰 O
厚 O
的 O
基 O
础 O
条 O
件 O
。 O

这 O
张 O
照 O
片 O
依 O
然 O
是 O
兰 B-LOC
州 I-LOC
植 I-LOC
物 I-LOC
园 I-LOC
的 O
花 O
卉 O
展 O
。 O

照 O
片 O
中 O
是 O
展 O
出 O
于 O
兰 B-LOC
州 I-LOC
植 I-LOC
物 I-LOC
园 I-LOC
的 O
另 O
一 O
种 O
十 O
分 O
好 O
看 O
的 O
菊 O
类 O
花 O
卉 O
。 O

来 O
到 O
这 O
里 O
， O
对 O
一 O
些 O
花 O
卉 O
也 O
有 O
了 O
更 O
为 O
深 O
入 O
的 O
了 O
解 O
， O
也 O
了 O
解 O
到 O
， O
原 O
来 O
仅 O
仅 O
是 O
菊 O
科 O
菊 O
属 O
的 O
花 O
卉 O
就 O
有 O
这 O
么 O
多 O
种 O
。 O

照 O
片 O
为 O
兰 B-LOC
州 I-LOC
植 I-LOC
物 I-LOC
园 I-LOC
中 O
展 O
出 O
的 O
花 O
卉 O
。 O

在 O
植 O
物 O
分 O
类 O
学 O
中 O
是 O
菊 O
科 O
、 O
菊 O
属 O
的 O
多 O
年 O
生 O
宿 O
根 O
草 O
本 O
植 O
物 O
。 O

按 O
栽 O
培 O
形 O
式 O
分 O
为 O
多 O
头 O
菊 O
、 O
独 O
本 O
菊 O
、 O
大 O
丽 O
菊 O
、 O
悬 O
崖 O
菊 O
、 O
艺 O
菊 O
、 O
案 O
头 O
菊 O
等 O
栽 O
培 O
类 O
型 O
； O
有 O
按 O
花 O
瓣 O
的 O
外 O
观 O
形 O
态 O
分 O
为 O
园 O
抱 O
、 O
退 O
抱 O
、 O
反 O
抱 O
、 O
乱 O
抱 O
、 O
露 O
心 O
抱 O
、 O
飞 O
午 O
抱 O
等 O
栽 O
培 O
类 O
型 O
。 O

不 O
同 O
类 O
型 O
里 O
的 O
菊 O
花 O
又 O
命 O
名 O
各 O
种 O
各 O
样 O
的 O
品 O
种 O
名 O
称 O
。 O

最 O
后 O
再 O
来 O
一 O
张 O
兰 B-LOC
州 I-LOC
植 I-LOC
物 I-LOC
园 I-LOC
的 O
其 O
他 O
花 O
卉 O
的 O
照 O
片 O
。 O

在 O
这 O
里 O
， O
不 O
仅 O
有 O
地 O
里 O
长 O
的 O
花 O
， O
还 O
有 O
各 O
种 O
各 O
样 O
挂 O
在 O
树 O
上 O
的 O
话 O
。 O

置 O
身 O
于 O
此 O
， O
完 O
全 O
感 O
觉 O
不 O
到 O
已 O
经 O
到 O
了 O
秋 O
天 O
。 O

除 O
了 O
花 O
朵 O
， O
兰 B-LOC
州 I-LOC
至 O
余 B-LOC
元 I-LOC
还 O
有 O
非 O
常 O
漂 O
亮 O
的 O
湖 O
景 O
， O
有 O
兴 O
趣 O
的 O
朋 O
友 O
不 O
妨 O
来 O
亲 O
自 O
体 O
验 O
一 O
下 O
。 O

等 O
待 O
暴 O
雨 O
天 O
气 O
结 O
束 O
再 O
看 O
看 O
/ O
/ O
@ O
洪 O
榕 O
: O
打 O
猎 O
看 O
季 O
节 O
， O
如 O
果 O
明 O
知 O
道 O
后 O
面 O
是 O
雷 O
雨 O
天 O
， O
在 O
猎 O
场 O
的 O
猎 O
人 O
会 O
快 O
速 O
结 O
束 O
围 O
猎 O
， O
已 O
经 O
离 O
开 O
猎 O
场 O
的 O
猎 O
人 O
会 O
等 O
雷 O
雨 O
天 O
过 O
去 O
， O
同 O
时 O
观 O
察 O
天 O
气 O
， O
为 O
下 O
一 O
次 O
围 O
猎 O
做 O
准 O
备 O
。 O

什 O
么 O
天 O
是 O
雷 O
雨 O
天 O
呢 O
？ O

比 O
如 O
出 O
季 O
报 O
的 O
时 O
间 O
， O
炒 O
作 O
的 O
板 O
块 O
业 O
绩 O
确 O
定 O
性 O
本 O
就 O
不 O
强 O
。 O

引 O
用 O
同 O
门 O
师 O
弟 O
的 O
话 O
“ O
父 O
母 O
年 O
纪 O
大 O
了 O
， O
很 O
想 O
多 O
陪 O
他 O
们 O
， O
可 O
是 O
要 O
工 O
作 O
， O
以 O
为 O
买 O
些 O
好 O
吃 O
的 O
， O
好 O
的 O
补 O
品 O
他 O
们 O
就 O
会 O
开 O
心 O
， O
结 O
果 O
放 O
到 O
过 O
期 O
也 O
舍 O
不 O
得 O
吃 O
， O
总 O
说 O
不 O
要 O
乱 O
花 O
钱 O
， O
时 O
间 O
、 O
金 O
钱 O
像 O
两 O
座 O
山 O
摆 O
在 O
眼 O
前 O
， O
心 O
疼 O
又 O
无 O
奈 O
。 O
” O

即 O
将 O
推 O
出 O
宝 O
石 O
王 O
师 O
父 O
制 O
作 O
的 O
可 O
以 O
陪 O
伴 O
庇 O
佑 O
一 O
生 O
的 O
佩 O
戴 O
型 O
圣 O
物 O
， O
祝 O
福 O
自 O
己 O
所 O
有 O
爱 O
的 O
人 O
开 O
心 O
安 O
康 O
。 O
# O
泰 B-LOC
国 I-LOC
佛 O
牌 O
# O

# O
高 O
楼 O
抛 O
共 O
享 O
单 O
车 O
砸 O
死 O
人 O
判 O
缓 O
刑 O
# O
# O
依 O
法 O
治 O
国 O
# O

缓 O
刑 O
三 O
年 O
这 O
不 O
跟 O
没 O
判 O
一 O
样 O
吗 O
？ O

中 O
国 O
的 O
法 O
律 O
到 O
底 O
保 O
护 O
什 O
么 O
人 O
？ O

太 O
可 O
笑 O
了 O
『 O
南 B-LOC
昌 I-LOC
男 O
子 O
高 O
空 O
抛 O
单 O
车 O
砸 O
中 O
老 O
人 O
， O
犯 O
过 O
失 O
致 O
死 O
罪 O
获 O
刑 O
3 O
年 O
缓 O
刑 O
3 O
年 O

【 O
# O
毕 B-LOC
节 I-LOC
奇 O
迹 O
# O
： O
溶 O
洞 O
篮 O
球 O
场 O
】 O
毕 B-LOC
节 I-LOC
多 O
有 O
村 O
庄 O
在 O
深 O
山 O
沟 O
壑 O
， O
犹 O
如 O
广 O
袤 O
中 O
国 O
的 O
“ O
毛 O
细 O
血 O
管 O
” O
。 O

全 O
球 O
化 O
的 O
今 O
天 O
， O
内 O
陆 O
山 O
地 O
乡 O
村 O
能 O
否 O
改 O
变 O
命 O
运 O
， O
绽 O
放 O
“ O
桃 O
花 O
源 O
” O
？ O

悬 O
崖 O
公 O
路 O
、 O
绝 O
壁 O
水 O
渠 O
、 O
溶 O
洞 O
篮 O
球 O
馆 O
— O
— O
乌 B-LOC
蒙 I-LOC
腹 I-LOC
地 I-LOC
， O
莽 O
莽 O
群 O
山 O
令 O
人 O
小 O
， O
但 O
小 O
人 O
物 O
有 O
大 O
故 O
事 O
。 O

l O
用 O
户 O
1 O
5 O
7 O
1 O
0 O
2 O
7 O
5 O
7 O
2 O
0 O
5 O
2 O
的 O
秒 O
拍 O
视 O
频 O

1 O
6 O
7 O
0 O
万 O
元 O
！ O
男 O
子 O
想 O
一 O
夜 O
暴 O
富 O
， O
谁 O
料 O
却 O
入 O
了 O
坑 O

莞 O
事 O
君 O
想 O
问 O
问 O
大 O
家 O
怎 O
样 O
才 O
能 O
快 O
速 O
赚 O
到 O
1 O
6 O
7 O
0 O
万 O
元 O
， O
一 O
夜 O
暴 O
富 O
？ O

估 O
计 O
多 O
数 O
人 O
想 O
到 O
的 O
都 O
是 O
买 O
彩 O
票 O
中 O
大 O
奖 O
彩 O
票 O
投 O
注 O
站 O
那 O
么 O
远 O
如 O
果 O
能 O
在 O
手 O
机 O
上 O
买 O
是 O
不 O
是 O
很 O
方 O
便 O
呢 O
？ O

但 O
东 B-LOC
莞 I-LOC
彩 O
民 O
小 O
王 O
（ O
化 O
名 O
） O
很 O
不 O
幸 O
就 O
这 O
样 O
被 O
骗 O
走 O
了 O
3 O
. O
5 O
万 O
元 O
. O
. O
. O
. O
. O

小 O
王 O
是 O
东 B-LOC
莞 I-LOC
一 O
名 O
服 O
装 O
企 O
业 O
工 O
人 O
也 O
是 O
一 O
位 O
资 O
深 O
彩 O
民 O
购 O
买 O
体 O
彩 O
的 O
习 O
惯 O
已 O
经 O
持 O
续 O
多 O
年 O
去 O
年 O
1 O
月 O
份 O
小 O
王 O
像 O
往 O
常 O
一 O
样 O
到 O
一 O
家 O
体 O
彩 O
投 O
注 O
站 O
买 O
彩 O
票 O
店 O
员 O
向 O
小 O
王 O
推 O
荐 O
了 O
一 O
款 O
名 O
为 O
“ O
红 O
神 O
体 O
彩 O
” O
的 O
a O
p O
p O
问 O
他 O
有 O
没 O
有 O
兴 O
趣 O
到 O
网 O
上 O
下 O
注 O
动 O
动 O
手 O
指 O
就 O
行 O
小 O
王 O
一 O
开 O
始 O
深 O
表 O
疑 O
惑 O
但 O
店 O
员 O
称 O
这 O
是 O
正 O
规 O
的 O
彩 O
票 O
还 O
演 O
示 O
给 O
小 O
王 O
看 O
并 O
声 O
称 O
实 O
体 O
店 O
都 O
亲 O
自 O
推 O
广 O
假 O
不 O
了 O

因 O
为 O
公 O
司 O
距 O
离 O
投 O
注 O
站 O
比 O
较 O
远 O
每 O
次 O
来 O
买 O
彩 O
票 O
都 O
不 O
方 O
便 O
小 O
王 O
觉 O
得 O
如 O
果 O
真 O
能 O
在 O
手 O
机 O
a O
p O
p O
上 O
买 O
的 O
确 O
方 O
便 O
很 O
多 O
小 O
王 O
看 O
到 O
投 O
注 O
内 O
容 O
跟 O
正 O
规 O
体 O
彩 O
一 O
致 O
就 O
想 O
尝 O
试 O
一 O
下 O
他 O
通 O
过 O
店 O
员 O
提 O
供 O
的 O
二 O
维 O
码 O
下 O
载 O
了 O
“ O
红 O
神 O
体 O
彩 O
” O
a O
p O
p O
并 O
在 O
店 O
员 O
指 O
导 O
下 O
学 O
会 O
了 O
充 O
值 O
投 O
注 O
他 O
越 O
投 O
越 O
多 O
前 O
后 O
共 O
投 O
注 O
了 O
3 O
. O
5 O
万 O
元 O
但 O
后 O
来 O
再 O
也 O
没 O
有 O
中 O
奖 O
他 O
觉 O
得 O
自 O
己 O
可 O
能 O
被 O
骗 O
了 O
然 O
而 O
小 O
王 O
不 O
是 O
唯 O
一 O
的 O
受 O
害 O
者 O

塘 B-LOC
厦 I-LOC
警 O
方 O
已 O
经 O
破 O
获 O
了 O
这 O
一 O
宗 O
利 O
用 O
实 O
体 O
合 O
法 O
博 O
彩 O
为 O
幌 O
子 O
的 O
“ O
红 O
神 O
、 O
西 O
西 O
体 O
彩 O
” O
a O
p O
p O
网 O
络 O
赌 O
球 O
案 O
件 O
抓 O
获 O
以 O
陈 O
某 O
锋 O
为 O
首 O
的 O
犯 O
罪 O
团 O
伙 O
1 O
0 O
人 O
涉 O
案 O
金 O
额 O
高 O
达 O
1 O
6 O
7 O
0 O
万 O
元 O
参 O
与 O
投 O
注 O
人 O
员 O
遍 O
及 O
全 O
国 O
各 O
地 O
约 O
1 O
4 O
0 O
0 O
0 O
人 O
目 O
前 O
， O
案 O
件 O
正 O
在 O
进 O
一 O
步 O
深 O
挖 O
中 O
其 O
实 O
早 O
在 O
2 O
0 O
1 O
5 O
年 O
国 O
家 O
有 O
关 O
部 O
门 O
已 O
经 O
明 O
令 O
禁 O
止 O
互 O
联 O
网 O
彩 O
票 O
的 O
发 O
售 O
！ O

2 O
0 O
1 O
5 O
年 O
4 O
月 O
， O
国 B-ORG
家 I-ORG
财 I-ORG
政 I-ORG
部 I-ORG
、 O
公 B-ORG
安 I-ORG
部 I-ORG
等 O
八 O
部 O
委 O
针 O
对 O
互 O
联 O
网 O
彩 O
票 O
联 O
合 O
发 O
布 O
公 O
告 O
， O
主 O
要 O
内 O
容 O
有 O
三 O
条 O
： O
一 O
、 O
坚 O
决 O
制 O
止 O
擅 O
自 O
利 O
用 O
互 O
联 O
网 O
销 O
售 O
彩 O
票 O
的 O
行 O
为 O
； O
二 O
、 O
严 O
厉 O
查 O
处 O
非 O
法 O
彩 O
票 O
； O
三 O
、 O
利 O
用 O
互 O
联 O
网 O
销 O
售 O
彩 O
票 O
业 O
务 O
必 O
须 O
依 O
法 O
合 O
规 O
。 O
如 O
果 O
在 O
网 O
络 O
上 O
见 O
到 O
“ O
售 O
卖 O
彩 O
票 O
、 O
网 O
络 O
赌 O
球 O
” O
类 O
a O
p O
p O
不 O
用 O
犹 O
豫 O
都 O
是 O
违 O
法 O
的 O

央 B-ORG
视 I-ORG
新 I-ORG
闻 I-ORG
也 O
报 O
道 O
了 O
此 O
事 O
件 O
↓ O
↓ O
↓ O

莞 O
事 O
君 O
提 O
醒 O
遇 O
到 O
此 O
类 O
a O
p O
p O
千 O
万 O
不 O
要 O
相 O
信 O
同 O
时 O
立 O
即 O
报 O
警 O
首 O
先 O
违 O
规 O
运 O
营 O
的 O
彩 O
票 O
a O
p O
p O
毫 O
无 O
保 O
障 O
a O
p O
p O
说 O
停 O
就 O
停 O
充 O
值 O
的 O
钱 O
和 O
中 O
奖 O
的 O
彩 O
金 O
说 O
没 O
也 O
就 O
没 O
了 O
其 O
次 O
， O
不 O
法 O
分 O
子 O
专 O
门 O
钻 O
空 O
子 O
在 O
这 O
些 O
a O
p O
p O
上 O
放 O
高 O
利 O
贷 O
、 O
洗 O
钱 O
、 O
诈 O
骗 O
等 O
最 O
后 O
， O
也 O
是 O
最 O
重 O
要 O
的 O
一 O
点 O
利 O
用 O
此 O
类 O
违 O
规 O
运 O
营 O
的 O
a O
p O
p O
购 O
买 O
彩 O
票 O
属 O
于 O
违 O
法 O
行 O
为 O
！ O

希 O
望 O
大 O
家 O
洁 O
身 O
自 O
好 O
购 O
买 O
彩 O
票 O
应 O
选 O
择 O
线 O
下 O
正 O
规 O
投 O
注 O
点 O
理 O
性 O
投 O
注 O
、 O
量 O
力 O
而 O
行 O
切 O
勿 O
采 O
用 O
其 O
他 O
购 O
彩 O
方 O
式 O

恭 O
喜 O
@ O
飓 O
风 O
音 O
乐 O
h O
u O
r O
r O
i O
c O
a O
n O
e O
o O
f O
f O
i O
c O
i O
a O
l O
等 O
3 O
名 O
用 O
户 O
获 O
得 O
【 O
最 O
新 O
e O
p O
一 O
张 O
】 O
。 O

微 O
博 O
官 O
方 O
唯 O
一 O
抽 O
奖 O
工 O
具 O
@ O
微 O
博 O
抽 O
奖 O
平 O
台 O

对 O
本 O
次 O
抽 O
奖 O
进 O
行 O
监 O
督 O
， O
结 O
果 O
公 O
正 O
有 O
效 O
。 O

公 O
示 O
链 O
接 O
： O
o O
微 O
博 O
抽 O
奖 O
平 O
台 O
/ O
/ O
@ O
r O
i O
s O
k O
y O
j O
o O
y O
乐 O
队 O
新 O
一 O
轮 O
巡 O
演 O
公 O
布 O
！ O

随 O
着 O
乐 O
队 O
首 O
张 O
e O
p O
的 O
顺 O
利 O
发 O
行 O
， O
以 O
及 O
在 O
第 O
三 O
届 O
h O
e O
a O
v O
e O
n O
  O
o O
n O
  O
f O
i O
r O
e O
音 O
乐 O
节 O
上 O
的 O
成 O
功 O
演 O
出 O
， O
r O
i O
s O
k O
y O
  O
j O
o O
y O
将 O
在 O
十 O
一 O
月 O
和 O
十 O
二 O
月 O
开 O
展 O
五 O
站 O
巡 O
演 O
， O
周 O
边 O
产 O
品 O
一 O
并 O
发 O
售 O
， O
我 O
们 O
将 O
把 O
这 O
股 O
8 O
0 O
年 O
代 O
的 O
复 O
古 O
华 O
丽 O
金 O
属 O
之 O
火 O
燃 O
烧 O
到 O
更 O
多 O
城 O
市 O
！ O

几 O
种 O
装 O
修 O
后 O
除 O
醛 O
好 O
方 O
法 O
， O
不 O
得 O
错 O
过 O
， O
否 O
则 O
就 O
只 O
能 O
看 O
着 O
别 O
人 O
搬 O
家 O
了 O

几 O
乎 O
每 O
个 O
家 O
庭 O
装 O
修 O
之 O
后 O
， O
都 O
会 O
出 O
现 O
或 O
多 O
或 O
少 O
的 O
甲 O
醛 O
， O
而 O
且 O
我 O
们 O
对 O
甲 O
醛 O
的 O
危 O
害 O
都 O
有 O
所 O
了 O
解 O
， O
所 O
以 O
除 O
醛 O
工 O
作 O
不 O
能 O
耽 O
误 O
。 O

但 O
是 O
现 O
在 O
很 O
流 O
行 O
一 O
些 O
去 O
除 O
甲 O
醛 O
的 O
方 O
法 O
， O
就 O
是 O
不 O
知 O
道 O
是 O
不 O
是 O
真 O
的 O
可 O
以 O
去 O
除 O
甲 O
醛 O
， O
有 O
没 O
有 O
科 O
学 O
的 O
依 O
据 O
， O
听 O
信 O
那 O
样 O
的 O
话 O
会 O
不 O
会 O
危 O
害 O
到 O
我 O
们 O
的 O
身 O
心 O
健 O
康 O
？ O

那 O
么 O
今 O
天 O
小 O
编 O
就 O
先 O
给 O
大 O
家 O
辟 O
个 O
谣 O
， O
之 O
后 O
再 O
和 O
大 O
家 O
来 O
聊 O
一 O
聊 O
装 O
修 O
除 O
甲 O
醛 O
最 O
合 O
适 O
的 O
方 O
式 O
吧 O
。 O

一 O
： O
食 O
醋 O
许 O
多 O
人 O
觉 O
得 O
食 O
用 O
醋 O
属 O
于 O
酸 O
性 O
， O
可 O
以 O
和 O
空 O
气 O
污 O
染 O
物 O
产 O
生 O
反 O
应 O
， O
因 O
此 O
会 O
在 O
房 O
间 O
内 O
放 O
一 O
点 O
食 O
用 O
醋 O
进 O
行 O
除 O
醛 O
。 O

但 O
事 O
实 O
上 O
， O
醋 O
并 O
不 O
会 O
和 O
房 O
间 O
里 O
面 O
的 O
甲 O
醛 O
产 O
生 O
反 O
应 O
， O
也 O
就 O
不 O
会 O
有 O
甲 O
醛 O
治 O
理 O
的 O
功 O
效 O
了 O
。 O

所 O
以 O
说 O
用 O
醋 O
来 O
去 O
除 O
甲 O
醛 O
， O
实 O
际 O
上 O
是 O
没 O
有 O
什 O
么 O
效 O
果 O
的 O
。 O

二 O
： O
水 O
果 O
许 O
多 O
人 O
觉 O
得 O
在 O
家 O
里 O
的 O
角 O
落 O
里 O
置 O
放 O
一 O
点 O
水 O
果 O
， O
可 O
以 O
除 O
醛 O
。 O

这 O
是 O
因 O
为 O
水 O
果 O
有 O
一 O
些 O
香 O
味 O
， O
具 O
有 O
遮 O
盖 O
味 O
道 O
的 O
作 O
用 O
， O
所 O
以 O
会 O
让 O
大 O
家 O
错 O
误 O
的 O
以 O
为 O
甲 O
醛 O
清 O
理 O
干 O
净 O
了 O
， O
但 O
其 O
实 O
这 O
样 O
做 O
是 O
无 O
效 O
的 O
。 O

那 O
么 O
去 O
甲 O
醛 O
最 O
合 O
适 O
的 O
方 O
式 O
是 O
什 O
么 O
呢 O
？ O

它 O
是 O
一 O
种 O
可 O
以 O
吸 O
收 O
并 O
分 O
解 O
室 O
内 O
甲 O
醛 O
的 O
环 O
保 O
型 O
材 O
料 O
， O
其 O
本 O
身 O
由 O
黑 O
色 O
还 O
有 O
白 O
色 O
的 O
颗 O
粒 O
组 O
成 O
。 O

在 O
它 O
对 O
室 O
内 O
甲 O
醛 O
完 O
成 O
吸 O
收 O
后 O
， O
就 O
会 O
完 O
全 O
将 O
室 O
内 O
甲 O
醛 O
拆 O
解 O
成 O
二 O
氧 O
化 O
碳 O
和 O
水 O
， O
之 O
后 O
再 O
把 O
这 O
种 O
无 O
害 O
的 O
气 O
体 O
排 O
回 O
空 O
气 O
之 O
中 O
， O
并 O
能 O
空 O
出 O
孔 O
隙 O
重 O
新 O
吸 O
收 O
新 O
的 O
室 O
内 O
污 O
染 O
。 O

因 O
此 O
它 O
的 O
保 O
质 O
期 O
可 O
长 O
达 O
3 O
年 O
左 O
右 O
， O
更 O
合 O
适 O
长 O
久 O
使 O
用 O
。 O

开 O
窗 O
通 O
风 O
开 O
窗 O
通 O
风 O
是 O
早 O
期 O
能 O
去 O
除 O
甲 O
醛 O
的 O
一 O
个 O
方 O
法 O
， O
流 O
通 O
的 O
气 O
流 O
会 O
将 O
室 O
内 O
的 O
大 O
量 O
的 O
粉 O
尘 O
以 O
及 O
一 O
些 O
有 O
害 O
气 O
体 O
排 O
散 O
出 O
来 O
。 O

但 O
缺 O
陷 O
是 O
清 O
理 O
时 O
间 O
比 O
较 O
长 O
， O
会 O
有 O
许 O
多 O
的 O
残 O
余 O
， O
需 O
要 O
搭 O
配 O
别 O
的 O
方 O
式 O
一 O
起 O
使 O
用 O
。 O

植 O
物 O
吸 O
收 O
房 O
间 O
内 O
可 O
以 O
多 O
养 O
植 O
一 O
点 O
植 O
物 O
， O
植 O
物 O
可 O
以 O
净 O
化 O
室 O
内 O
空 O
气 O
， O
而 O
像 O
绿 O
萝 O
、 O
虎 O
尾 O
兰 O
等 O
， O
还 O
能 O
够 O
吸 O
收 O
室 O
内 O
甲 O
醛 O
。 O

缺 O
陷 O
是 O
绿 O
植 O
处 O
理 O
量 O
很 O
小 O
， O
只 O
可 O
以 O
起 O
到 O
帮 O
助 O
除 O
甲 O
醛 O
的 O
作 O
用 O
。 O

/ O
/ O
@ O
济 B-ORG
南 I-ORG
时 I-ORG
报 I-ORG
： O
长 O
途 O
车 O
济 B-LOC
南 I-LOC
出 O
发 O
上 O
高 O
速 O
后 O
， O
男 O
子 O
热 O
水 O
浇 O
司 O
机 O
头 O
部 O
， O
抢 O
夺 O
方 O
向 O
盘 O
撞 O
向 O
护 O
栏 O

市 B-ORG
委 I-ORG
政 B-ORG
法 I-ORG
委 I-ORG
“ O
不 O
忘 O
初 O
心 O
、 O
牢 O
记 O
使 O
命 O
” O
主 O
题 O
教 O
育 O
“ O
开 O
门 O
纳 O
谏 O
” O
公 O
告 O

为 O
扎 O
实 O
开 O
展 O
好 O
“ O
不 O
忘 O
初 O
心 O
、 O
牢 O
记 O
使 O
命 O
” O
主 O
题 O
教 O
育 O
， O
坚 O
持 O
开 O
门 O
搞 O
教 O
育 O
， O
坚 O
持 O
问 O
题 O
导 O
向 O
， O
把 O
“ O
改 O
” O
字 O
贯 O
穿 O
始 O
终 O
， O
把 O
为 O
民 O
服 O
务 O
解 O
难 O
题 O
落 O
到 O
实 O
处 O
， O
从 O
发 O
布 O
公 O
告 O
起 O
至 O
1 O
2 O
月 O
3 O
1 O
日 O
， O
扎 B-LOC
兰 I-LOC
屯 I-LOC
市 B-ORG
委 I-ORG
政 B-ORG
法 I-ORG
委 I-ORG
主 B-ORG
题 I-ORG
教 I-ORG
育 I-ORG
领 I-ORG
导 I-ORG
小 I-ORG
组 I-ORG
办 I-ORG
公 I-ORG
室 I-ORG
通 O
过 O
“ O
开 O
门 O
纳 O
谏 O
” O
， O
充 O
分 O
听 O
取 O
群 O
众 O
的 O
意 O
见 O
建 O
议 O
， O
重 O
点 O
是 O
对 O
党 O
员 O
干 O
部 O
不 O
担 O
当 O
不 O
作 O
为 O
、 O
违 O
反 O
中 O
央 O
八 O
项 O
规 O
定 O
精 O
神 O
、 O
扫 O
黑 O
除 O
恶 O
、 O
平 O
安 O
建 O
设 O
、 O
政 O
法 O
工 O
作 O
等 O
方 O
面 O
的 O
意 O
见 O
建 O
议 O
。 O

政 B-ORG
法 I-ORG
委 I-ORG
主 B-ORG
题 I-ORG
教 I-ORG
育 I-ORG
领 I-ORG
导 I-ORG
小 I-ORG
组 I-ORG
办 I-ORG
公 I-ORG
室 I-ORG
对 O
受 O
理 O
的 O
问 O
题 O
按 O
照 O
规 O
定 O
认 O
真 O
研 O
究 O
办 O
理 O
， O
督 O
促 O
有 O
关 O
方 O
面 O
整 O
改 O
落 O
实 O
。 O
在 O
主 B-ORG
题 I-ORG
教 I-ORG
育 I-ORG
领 I-ORG
导 I-ORG
小 I-ORG
组 I-ORG
办 I-ORG
公 I-ORG
室 I-ORG
设 O
“ O
开 O
门 O
纳 O
谏 O
” O
专 O
线 O
电 O
话 O
： O
0 O
4 O
7 O
0 O
- O
3 O
2 O
1 O
1 O
0 O
3 O
9 O
， O
电 O
子 O
邮 O
箱 O
： O
z O
l O
t O
z O
f O
w O
@ O
1 O
6 O
3 O
. O
c O
o O
m O
。 O

受 O
理 O
时 O
间 O
为 O
工 O
作 O
日 O
（ O
周 O
一 O
到 O
周 O
五 O
） O
： O
上 O
午 O
9 O
: O
0 O
0 O
- O
1 O
2 O
: O
0 O
0 O
， O
下 O
午 O
1 O
4 O
: O
0 O
0 O
- O
1 O
7 O
: O
0 O
0 O
。 O

扎 B-LOC
兰 I-LOC
屯 I-LOC
市 B-ORG
委 I-ORG
政 B-ORG
法 I-ORG
委 I-ORG
主 B-ORG
题 I-ORG
教 I-ORG
育 I-ORG
领 I-ORG
导 I-ORG
小 I-ORG
组 I-ORG
办 I-ORG
公 I-ORG
室 I-ORG
2 O
0 O
1 O
9 O
年 O
9 O
月 O
3 O
0 O
日 O

海 B-LOC
安 I-LOC
一 O
男 O
子 O
骗 O
取 O
他 O
人 O
4 O
万 O
余 O
元 O
， O
竟 O
敢 O
出 O
现 O
在 O
派 B-LOC
出 I-LOC
所 I-LOC
. O
. O
. O

点 O
击 O
加 O
入 O
海 B-LOC
安 I-LOC
业 O
主 O
交 O
流 O
群 O
海 B-LOC
安 I-LOC
各 O
小 O
区 O
业 O
主 O
交 O
流 O
群 O
已 O
经 O
开 O
通 O
！ O

快 O
来 O
找 O
到 O
你 O
的 O
邻 O
居 O
！ O

1 O
0 O
月 O
8 O
日 O
， O
国 O
庆 O
节 O
后 O
第 O
一 O
天 O
， O
前 O
往 O
滨 B-LOC
海 I-LOC
新 I-LOC
区 I-LOC
派 B-ORG
出 I-ORG
所 I-ORG
办 O
理 O
业 O
务 O
的 O
群 O
众 O
络 O
绎 O
不 O
绝 O
。 O
（ O
图 O
源 O
网 O
络 O
） O

户 O
籍 O
民 O
警 O
在 O
办 O
理 O
业 O
务 O
核 O
对 O
当 O
事 O
人 O
身 O
份 O
时 O
， O
发 O
现 O
一 O
吴 O
姓 O
男 O
子 O
身 O
份 O
信 O
息 O
可 O
疑 O
， O
遂 O
不 O
动 O
声 O
色 O
展 O
开 O
核 O
查 O
， O
发 O
现 O
其 O
是 O
公 B-ORG
安 I-ORG
机 I-ORG
关 I-ORG
正 O
在 O
侦 O
办 O
的 O
一 O
起 O
案 O
件 O
中 O
的 O
涉 O
案 O
人 O
员 O
。 O

户 O
籍 O
民 O
警 O
用 O
眼 O
神 O
暗 O
语 O
示 O
意 O
所 O
内 O
民 O
警 O
配 O
合 O
抓 O
捕 O
， O
成 O
功 O
将 O
该 O
嫌 O
疑 O
人 O
当 O
场 O
控 O
制 O
。 O

经 O
查 O
， O
吴 O
某 O
涉 O
嫌 O
诈 O
骗 O
犯 O
罪 O
， O
自 O
2 O
0 O
1 O
7 O
年 O
以 O
来 O
， O
多 O
次 O
以 O
各 O
种 O
理 O
由 O
骗 O
取 O
他 O
人 O
钱 O
财 O
， O
涉 O
案 O
金 O
额 O
4 O
万 O
余 O
元 O
。 O

到 O
案 O
后 O
的 O
吴 O
某 O
交 O
待 O
， O
“ O
犯 O
事 O
后 O
” O
自 O
己 O
最 O
怕 O
看 O
到 O
警 O
察 O
， O
自 O
认 O
为 O
公 B-ORG
安 I-ORG
派 I-ORG
出 I-ORG
所 I-ORG
窗 O
口 O
民 O
警 O
只 O
会 O
端 O
茶 O
倒 O
水 O
微 O
笑 O
着 O
办 O
证 O
， O
所 O
以 O
就 O
在 O
心 O
里 O
安 O
慰 O
自 O
己 O
， O
没 O
事 O
没 O
事 O
， O
硬 O
着 O
头 O
皮 O
来 O
到 O
派 B-LOC
出 I-LOC
所 I-LOC
， O
没 O
想 O
到 O
也 O
会 O
捉 O
人 O
。 O

目 O
前 O
， O
吴 O
某 O
已 O
被 O
海 B-LOC
安 I-LOC
市 I-LOC
公 B-ORG
安 I-ORG
局 I-ORG
依 O
法 O
刑 O
事 O
拘 O
留 O
。 O

来 O
源 O
： O
海 B-LOC
安 I-LOC
微 O
警 O
务 O
版 O
权 O
归 O
原 O
作 O
者 O
所 O
有 O
如 O
有 O
侵 O
权 O
请 O
联 O
系 O
我 O
们 O

湖 B-LOC
南 I-LOC
一 O
中 O
学 O
老 O
师 O
买 O
房 O
子 O
和 O
车 O
子 O
遭 O
举 O
报 O
， O
举 O
报 O
者 O
： O
那 O
些 O
工 O
资 O
能 O
买 O
得 O
起 O
？ O

# O
吴 O
亦 O
凡 O
# O
北 O
溟 O
有 O
鱼 O
， O
其 O
名 O
为 O
鲵 O
。 O
鲵 O
脸 O
之 O
大 O
， O
不 O
知 O
其 O
几 O
千 O
里 O
也 O
。 O
化 O
而 O
为 O
虫 O
， O
其 O
名 O
为 O
蛆 O
。 O
蛆 O
之 O
食 O
， O
茅 O
房 O
之 O
粪 O
便 O
也 O
。 O
口 O
吞 O
粪 O
便 O
， O
污 O
言 O
秽 O
语 O
， O
碰 O
瓷 O
抬 O
咖 O
， O
污 O
浊 O
生 O
物 O
， O
厌 O
恶 O
之 O
人 O
排 O
队 O
千 O
里 O
耶 O
！ O
鲵 O
脸 O
之 O
大 O
， O
尊 O
鲵 O
夫 O
为 O
天 O
神 O
， O
实 O
厌 O
恶 O
之 O
人 O
排 O
队 O
千 O
里 O
也 O
！ O

# O
请 O
吴 O
亦 O
凡 O
粉 O
丝 O
有 O
点 O
b O
数 O
# O
# O
吴 O
亦 O
凡 O
粉 O
丝 O
因 O
糊 O
发 O
疯 O
# O
# O
吴 O
亦 O
凡 O
粉 O
丝 O
输 O
不 O
起 O
# O
# O
吴 O
亦 O
凡 O
撕 O
逼 O
掉 O
粉 O
# O
# O
吴 O
亦 O
凡 O
粉 O
丝 O
联 O
谊 O
撕 O
逼 O
第 O
一 O
人 O
# O
# O
吴 O
亦 O
凡 O
粉 O
丝 O
人 O
肉 O
网 O
友 O
# O
# O
兵 O
法 O
追 O
星 O
第 O
一 O
人 O
# O
# O
如 O
何 O
养 O
成 O
一 O
个 O
顶 O
流 O
# O

线 O
下 O
裂 O
变 O
特 O
训 O
营 O
— O
呼 B-LOC
和 I-LOC
浩 I-LOC
特 I-LOC
站 O
‼ O
️
（ O
2 O
0 O
1 O
9 O
. O
1 O
0 O
. O
1 O
6 O
— O
2 O
0 O
1 O
9 O
. O
1 O
0 O
. O
1 O
7 O
） O

新 B-LOC
昌 I-LOC
县 I-LOC
气 B-ORG
象 I-ORG
局 I-ORG
开 O
展 O
“ O
不 O
忘 O
初 O
心 O

牢 O
记 O
使 O
命 O
” O
主 O
题 O
教 O
育 O
活 O
动 O

不 O
忘 O
初 O
心 O
， O
牢 O
记 O
使 O
命 O
9 O
月 O
份 O
以 O
来 O
， O
新 B-LOC
昌 I-LOC
县 I-LOC
气 B-ORG
象 I-ORG
局 I-ORG
始 O
终 O
以 O
“ O
不 O
忘 O
初 O
心 O
， O
牢 O
记 O
使 O
命 O
” O
为 O
主 O
线 O
， O
按 O
照 O
新 B-LOC
昌 I-LOC
县 I-LOC
主 O
题 O
教 O
育 O
实 O
施 O
方 O
案 O
和 O
四 O
项 O
计 O
划 O
扎 O
实 O
开 O
展 O
主 O
题 O
教 O
育 O
活 O
动 O
。 O

每 O
周 O
利 O
用 O
周 O
一 O
夜 O
学 O
开 O
展 O
集 O
体 O
理 O
论 O
学 O
习 O
着 O
重 O
学 O
习 O
《 O
习 O
近 O
平 O
关 O
于 O
“ O
不 O
忘 O
初 O
心 O
、 O
牢 O
记 O
使 O
命 O
” O
论 O
述 O
摘 O
编 O
》 O
、 O
《 O
习 O
近 O
平 O
新 O
时 O
代 O
中 O
国 O
特 O
色 O
社 O
会 O
主 O
义 O
思 O
想 O
学 O
习 O
纲 O
要 O
》 O
等 O
， O
通 O
过 O
学 O
习 O
党 O
员 O
们 O
深 O
入 O
理 O
解 O
了 O
习 O
近 O
平 O
新 O
时 O
代 O
中 O
国 O
特 O
色 O
社 O
会 O
主 O
义 O
思 O
想 O
， O
切 O
实 O
把 O
思 O
想 O
和 O
行 O
动 O
统 O
一 O
到 O
习 O
近 O
平 O
新 O
时 O
代 O
中 O
国 O
特 O
色 O
社 O
会 O
主 O
义 O
思 O
想 O
上 O
来 O
， O
以 O
更 O
加 O
饱 O
满 O
的 O
热 O
情 O
、 O
更 O
加 O
务 O
实 O
的 O
作 O
风 O
， O
干 O
出 O
新 O
业 O
绩 O
。 O

1 O
0 O
日 O
3 O
日 O
进 O
行 O
党 O
建 O
专 O
题 O
知 O
识 O
闭 O
卷 O
测 O
试 O
， O
并 O
由 O
单 O
位 O
入 O
党 O
积 O
极 O
分 O
子 O
改 O
卷 O
， O
并 O
在 O
党 O
务 O
公 O
开 O
栏 O
公 O
开 O
考 O
试 O
成 O
绩 O
。 O

党 O
组 O
成 O
员 O
到 O
基 O
层 O
上 O
专 O
题 O
党 O
课 O
9 O
月 O
2 O
5 O
日 O
， O
新 B-LOC
昌 I-LOC
县 I-LOC
气 B-ORG
象 I-ORG
局 I-ORG
党 O
组 O
成 O
员 O
、 O
副 O
局 O
长 O
季 O
昌 O
盛 O
带 O
领 O
全 O
体 O
党 O
员 O
干 O
部 O
赴 O
结 O
对 O
帮 O
扶 O
村 O
开 O
展 O
以 O
“ O
不 O
忘 O
初 O
心 O
， O
砥 O
砺 O
前 O
行 O
” O
为 O
主 O
题 O
， O
为 O
全 O
村 O
党 O
员 O
干 O
部 O
开 O
展 O
一 O
次 O
专 O
题 O
党 O
课 O
。 O

9 O
月 O
3 O
0 O
日 O
党 B-ORG
支 I-ORG
部 I-ORG
书 O
记 O
邓 O
盛 O
蓉 O
在 O
支 O
部 O
上 O
党 O
课 O
。 O

参 O
观 O
红 O
色 O
教 O
育 O
基 O
地 O
及 O
革 O
命 O
史 O
图 O
展 O
9 O
月 O
2 O
5 O
日 O
， O
组 O
织 O
党 O
员 O
到 O
枫 B-LOC
潭 I-LOC
红 I-LOC
巷 I-LOC
、 O
新 B-LOC
昌 I-LOC
革 O
命 O
史 O
图 O
展 O
窗 O
等 O
重 O
温 O
“ O
英 O
雄 O
的 O
足 O
迹 O
” O
“ O
新 B-LOC
北 I-LOC
风 O
云 O
” O
等 O
内 O
容 O
。 O

1 O
0 O
月 O
1 O
2 O
日 O
， O
新 B-LOC
昌 I-LOC
县 I-LOC
气 B-ORG
象 I-ORG
局 I-ORG
组 O
织 O
全 O
体 O
工 O
作 O
人 O
员 O
参 O
观 O
新 B-LOC
林 I-LOC
乡 I-LOC
梁 B-LOC
柏 I-LOC
台 I-LOC
教 I-LOC
育 I-LOC
基 I-LOC
地 I-LOC
及 O
大 B-LOC
坪 I-LOC
头 I-LOC
记 I-LOC
忆 I-LOC
馆 I-LOC
。 O

紧 O
跟 O
总 O
书 O
记 O
步 O
伐 O
， O
重 O
走 O
中 O
国 O
共 O
产 O
党 O
的 O
初 O
心 O
之 O
路 O
。 O

通 O
过 O
实 O
地 O
参 O
观 O
， O
让 O
我 O
们 O
再 O
一 O
次 O
对 O
中 B-LOC
国 I-LOC
共 B-ORG
产 I-ORG
党 I-ORG
带 O
领 O
受 O
苦 O
受 O
难 O
的 O
中 O
国 O
人 O
民 O
寻 O
求 O
自 O
由 O
解 O
放 O
的 O
伟 O
大 O
征 O
程 O
与 O
光 O
荣 O
使 O
命 O
有 O
了 O
更 O
深 O
感 O
触 O
， O
进 O
一 O
步 O
感 O
受 O
红 O
色 O
文 O
化 O
， O
接 O
受 O
精 O
神 O
洗 O
礼 O
。 O

专 O
题 O
讨 O
论 O
1 O
0 O
月 O
3 O
日 O
新 B-LOC
昌 I-LOC
县 I-LOC
气 B-ORG
象 I-ORG
局 I-ORG
党 I-ORG
支 I-ORG
部 I-ORG
开 O
展 O
“ O
重 O
温 O
历 O
史 O
、 O
感 O
悟 O
初 O
心 O
” O
主 O
题 O
党 O
日 O
活 O
动 O
。 O

邀 O
请 O
退 O
休 O
老 O
党 O
支 O
部 O
书 O
记 O
石 O
山 O
鹤 O
， O
追 O
忆 O
气 O
象 O
人 O
的 O
初 O
心 O
， O
重 O
温 O
老 O
一 O
代 O
气 O
象 O
人 O
艰 O
苦 O
创 O
业 O
、 O
无 O
私 O
奉 O
献 O
的 O
情 O
怀 O
和 O
故 O
事 O
。 O

并 O
开 O
展 O
新 O
时 O
代 O
解 O
放 O
思 O
想 O
大 O
讨 O
论 O
活 O
动 O
， O
结 O
合 O
各 O
党 O
员 O
自 O
身 O
工 O
作 O
， O
盘 O
点 O
工 O
作 O
以 O
来 O
的 O
收 O
获 O
与 O
感 O
悟 O
， O
对 O
标 O
找 O
差 O
距 O
， O
开 O
展 O
专 O
题 O
讨 O
论 O
。 O

召 O
开 O
意 O
见 O
征 O
集 O
会 O
为 O
检 O
视 O
问 O
题 O
做 O
好 O
准 O
备 O

9 O
月 O
1 O
0 O
日 O
上 O
午 O
， O
新 B-LOC
昌 I-LOC
县 I-LOC
气 B-ORG
象 I-ORG
局 I-ORG
召 O
开 O
退 O
休 O
老 O
党 O
员 O

“ O
追 O
忆 O
初 O
心 O
- O
- O
难 O
忘 O
我 O
的 O
入 O
党 O
纪 O
念 O
日 O
” O
活 O
动 O
座 O
谈 O
会 O
。 O

会 O
上 O
， O
退 O
休 O
老 O
党 O
员 O
讲 O
述 O
了 O
自 O
己 O
入 O
党 O
和 O
参 O
加 O
工 O
作 O
的 O
初 O
心 O
故 O
事 O
。 O

老 O
同 O
志 O
踊 O
跃 O
发 O
言 O
， O
一 O
致 O
认 O
为 O
习 O
近 O
平 O
新 O
时 O
代 O
中 O
国 O
特 O
色 O
社 O
会 O
主 O
义 O
思 O
想 O
深 O
入 O
人 O
心 O
， O
振 O
奋 O
人 O
心 O
。 O

一 O
定 O
不 O
忘 O
初 O
心 O
， O
牢 O
记 O
使 O
命 O
， O
坚 O
定 O
信 O
心 O
， O
与 O
党 O
同 O
心 O
， O
退 O
休 O
不 O
褪 O
色 O
， O
继 O
续 O
发 O
挥 O
余 O
热 O
， O
永 O
葆 O
共 B-ORG
产 I-ORG
党 I-ORG
党 O
员 O
的 O
先 O
进 O
性 O
。 O

另 O
外 O
还 O
征 O
求 O
了 O
退 O
休 O
老 O
同 O
志 O
对 O
气 O
象 O
事 O
业 O
的 O
发 O
展 O
及 O
党 O
组 O
领 O
导 O
班 O
子 O
的 O
意 O
见 O
建 O
议 O
。 O

9 O
月 O
2 O
9 O
日 O
召 O
开 O
了 O
全 O
局 O
干 O
部 O
职 O
工 O
会 O
议 O
公 O
开 O
征 O
求 O
对 O
党 O
组 O
领 O
导 O
意 O
见 O
。 O

每 O
位 O
党 O
员 O
开 O
展 O
一 O
次 O
讲 O
党 O
课 O
活 O
动 O
从 O
今 O
年 O
9 O
月 O
开 O
始 O
， O
每 O
位 O
党 O
员 O
以 O
“ O
不 O
忘 O
初 O
心 O
， O
牢 O
记 O
使 O
命 O
” O
为 O
题 O
， O
结 O
合 O
自 O
身 O
工 O
作 O
， O
利 O
用 O
周 O
一 O
夜 O
学 O
、 O
主 O
题 O
党 O
日 O
活 O
动 O
开 O
展 O
讲 O
党 O
课 O
活 O
动 O
。 O

新 B-LOC
昌 I-LOC
县 I-LOC
气 B-ORG
象 I-ORG
局 I-ORG
党 I-ORG
支 I-ORG
部 I-ORG
给 O
每 O
个 O
普 O
通 O
党 O
员 O
提 O
供 O
讲 O
课 O
的 O
机 O
会 O
， O
通 O
过 O
讲 O
党 O
课 O
、 O
上 O
党 O
课 O
， O
不 O
断 O
深 O
入 O
学 O
习 O
党 O
的 O
十 O
九 O
大 O
精 O
神 O
， O
坚 O
定 O
正 O
确 O
的 O
政 O
治 O
立 O
场 O
， O
养 O
成 O
良 O
好 O
的 O
工 O
作 O
作 O
风 O
， O
忠 O
于 O
职 O
守 O
、 O
爱 O
岗 O
敬 O
业 O
， O
时 O
刻 O
保 O
持 O
党 O
员 O
的 O
先 O
进 O
性 O
。 O

集 O
中 O
收 O
看 O
庆 O
祝 O
中 B-LOC
华 I-LOC
人 I-LOC
民 I-LOC
共 I-LOC
和 I-LOC
国 I-LOC
成 O
立 O
7 O
0 O
周 O
年 O
大 O
会 O
实 O
况 O
， O
认 O
真 O
聆 O
听 O
领 O
会 O
习 O
近 O
平 O
总 O
书 O
记 O
重 O
要 O
讲 O
话 O
精 O
神 O
， O
与 O
支 O
部 O
党 O
员 O
一 O
起 O
回 O
顾 O
新 B-LOC
中 I-LOC
国 I-LOC
成 O
立 O
7 O
0 O
年 O
风 O
雨 O
历 O
程 O
和 O
辉 O
煌 O
成 O
就 O
， O
感 O
悟 O
新 O
时 O
代 O
， O
担 O
当 O
新 O
使 O
命 O
， O
展 O
现 O
新 O
作 O
为 O
。 O

结 O
合 O
“ O
三 O
服 O
务 O
” O
开 O
展 O
走 O
访 O
调 O
研 O
领 O
导 O
班 O
子 O
成 O
员 O
走 O
出 O
去 O
听 O
取 O
群 O
众 O
、 O
企 O
业 O
、 O
部 O
门 O
、 O
社 O
区 O
等 O
意 O
见 O
建 O
议 O
。 O

下 O
一 O
步 O
打 O
算 O
★ O
按 O
照 O
“ O
不 O
忘 O
初 O
心 O
、 O
牢 O
记 O
使 O
命 O
” O
主 O
题 O
教 O
育 O
工 O
作 O
计 O
划 O
， O
把 O
握 O
好 O
重 O
要 O
时 O
间 O
节 O
点 O
。 O

抓 O
好 O
抓 O
实 O
学 O
习 O
教 O
育 O
， O
做 O
好 O
检 O
视 O
问 O
题 O
、 O
调 O
查 O
研 O
究 O
工 O
作 O
。 O

及 O
时 O
整 O
理 O
台 O
账 O
， O
学 O
习 O
资 O
料 O
边 O
做 O
边 O
归 O
档 O
边 O
整 O
理 O
。 O

丰 O
富 O
学 O
习 O
载 O
体 O
。 O

多 O
方 O
面 O
运 O
用 O
学 O
习 O
平 O
台 O
， O
坐 O
下 O
来 O
、 O
走 O
出 O
去 O
了 O
解 O
必 O
须 O
了 O
解 O
的 O
知 O
识 O
点 O
。 O

【 O
江 B-LOC
西 I-LOC
失 O
信 O
企 O
业 O
负 O
责 O
人 O
任 O
职 O
资 O
格 O
将 O
受 O
限 O
制 O
光 B-ORG
明 I-ORG
网 I-ORG
】 O

记 O
者 O
从 O
江 B-LOC
西 I-LOC
省 I-LOC
市 B-ORG
场 I-ORG
监 I-ORG
督 I-ORG
管 I-ORG
理 I-ORG
局 I-ORG
获 O
悉 O
， O
为 O
推 O
进 O
社 O
会 O
信 O
用 O
体 O
系 O
建 O
设 O
， O
提 O
升 O
企 O
业 O
守 O
法 O
诚 O
信 O
经 O
营 O
意 O
识 O
， O
江 B-LOC
西 I-LOC
将 O
开 O
展 O
为 O
期 O
3 O
个 O
月 O
的 O
企 O
业 O
法 O
定 O
代 O
表 O
人 O
（ O
负 O
责 O
人 O
） O
任 O
职 O
资 O
格 O
专 O
项 O
清 O
理 O
行 O
动 O
， O
对 O
相 O
关 O
失 O
信 O
人 O
员 O
依 O
法 O
实 O
施 O
任 O
职 O
资 O
格 O
限 O
制 O
。 O

江 B-LOC
西 I-LOC
失 O
信 O
企 O
业 O
负 O
责 O
人 O
任 O
职 O
资 O
格 O
将 O
受 O
限 O
制 O

新 B-ORG
华 I-ORG
社 I-ORG
南 B-LOC
昌 I-LOC
1 O
0 O
月 O
1 O
5 O
日 O
电 O
（ O
记 O
者 O
郭 O
杰 O
文 O
） O

记 O
者 O
从 O
江 B-LOC
西 I-LOC
省 I-LOC
市 B-ORG
场 I-ORG
监 I-ORG
督 I-ORG
管 I-ORG
理 I-ORG
局 I-ORG
获 O
悉 O
， O
为 O
推 O
进 O
社 O
会 O
信 O
用 O
体 O
系 O
建 O
设 O
， O
提 O
升 O
企 O
业 O
守 O
法 O
诚 O
信 O
经 O
营 O
意 O
识 O
， O
江 B-LOC
西 I-LOC
将 O
开 O
展 O
为 O
期 O
3 O
个 O
月 O
的 O
企 O
业 O
法 O
定 O
代 O
表 O
人 O
（ O
负 O
责 O
人 O
） O
任 O
职 O
资 O
格 O
专 O
项 O
清 O
理 O
行 O
动 O
， O
对 O
相 O
关 O
失 O
信 O
人 O
员 O
依 O
法 O
实 O
施 O
任 O
职 O
资 O
格 O
限 O
制 O
。 O

据 O
介 O
绍 O
， O
江 B-LOC
西 I-LOC
各 O
级 O
市 B-ORG
场 I-ORG
监 I-ORG
管 I-ORG
部 I-ORG
门 I-ORG
将 O
对 O
全 O
省 O
3 O
0 O
0 O
0 O
余 O
名 O
被 O
列 O
入 O
严 O
重 O
违 O
法 O
失 O
信 O
名 O
单 O
和 O
7 O
0 O
0 O
0 O
余 O
名 O
被 O
吊 O
销 O
营 O
业 O
执 O
照 O
的 O
企 O
业 O
法 O
定 O
代 O
表 O
人 O
（ O
负 O
责 O
人 O
） O
进 O
行 O
清 O
理 O
， O
并 O
通 O
过 O
业 O
务 O
系 O
统 O
拦 O
截 O
、 O
后 O
台 O
数 O
据 O
筛 O
查 O
等 O
方 O
式 O
， O
确 O
保 O
被 O
限 O
制 O
任 O
职 O
资 O
格 O
的 O
企 O
业 O
法 O
定 O
代 O
表 O
人 O
（ O
负 O
责 O
人 O
） O
不 O
能 O
新 O
登 O
记 O
其 O
他 O
企 O
业 O
。 O

考 O
研 O
那 O
些 O
事 O

一 O
手 O
资 O
源 O
、 O
渠 O
道 O
稳 O
妥 O
、 O
价 O
格 O
公 O
道 O
、 O
官 O
网 O
可 O
查 O

1 O
0 O
月 O
主 O
推 O
在 O
职 O
研 O
究 O
生 O
项 O
目 O
： O
双 O
证 O
！ O

院 O
校 O
： O
中 B-ORG
南 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
、 O
湖 B-ORG
北 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
、 O
武 B-ORG
汉 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
、 O
华 B-ORG
中 I-ORG
师 I-ORG
范 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
、 O
武 B-ORG
汉 I-ORG
理 I-ORG
工 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
、 O
湖 B-ORG
北 I-ORG
工 I-ORG
业 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
、 O
湖 B-ORG
南 I-ORG
中 I-ORG
医 I-ORG
药 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
、 O
南 B-ORG
昌 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
、 O
江 B-ORG
西 I-ORG
财 I-ORG
经 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
、 O
湖 B-ORG
南 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
等 O

专 O
业 O
： O
工 O
商 O
管 O
理 O
硕 O
士 O
、 O
公 O
共 O
管 O
理 O
硕 O
士 O
、 O
医 O
学 O
硕 O
士 O
、 O
教 O
育 O
硕 O
士 O
、 O
会 O
计 O
硕 O
士 O
、 O
工 O
程 O
硕 O
士 O
、 O
管 O
理 O
学 O
硕 O
士 O
、 O
经 O
济 O
学 O
硕 O
士 O
、 O
哲 O
学 O
硕 O
士 O
、 O
法 O
学 O
硕 O
士 O

我 O
提 O
出 O
了 O
问 O
题 O
" O
请 O
问 O
微 O
信 O
封 O
号 O
问 O
题 O
什 O
么 O
时 O
候 O
可 O
以 O
解 O
决 O
? O

" O
请 O
问 O
微 O
信 O
封 O
号 O
问 O
题 O
什 O
么 O
时 O
候 O
可 O
以 O
解 O
决 O

@ O
普 B-LOC
洱 I-LOC
网 O
警 O
巡 O
查 O
执 O
法 O

发 O
表 O
了 O
博 O
文 O
《 O
全 O
站 O
仪 O
零 O
星 O
点 O
的 O
坐 O
标 O
放 O
样 O
步 O
骤 O
有 O
哪 O
些 O
？ O
》 O

东 B-ORG
英 I-ORG
时 I-ORG
代 I-ORG
教 I-ORG
育 I-ORG
充 O
分 O
利 O
用 O
西 B-LOC
南 I-LOC
地 I-LOC
区 I-LOC
的 O
教 O
育 O
资 O
源 O
， O
东 O
英 O
测 O
量 O
培 O
训 O
， O
培 O
训 O
对 O
象 O
： O
有 O
意 O
向 O
从 O
事 O
测 O
量 O
的 O
相 O
关 O
人 O
员 O
或 O
公 O
司 O
。 O

主 O
要 O
经 O
营 O
内 O
容 O
： O
建 O
筑 O
测 O
量 O
培 O
训 O
、 O
路 O
桥 O
测 O
量 O
培 O
训 O
、 O
煤 O
矿 O
测 O
量 O
培 O
训 O
、 O

全 O
站 O
仪 O
零 O
星 O
点 O
的 O
坐 O
标 O
放 O
样 O
步 O
骤 O
有 O
哪 O
些 O
？ O

首 O
次 O
训 O
练 O
营 O
合 O
练 O
， O
霍 O
华 O
德 O
拼 O
尽 O
全 O
力 O
倒 O
地 O
， O
湖 B-ORG
人 I-ORG
众 O
将 O
备 O
战 O
新 O
赛 O
季 O
！ O

就 O
在 O
今 O
天 O
， O
湖 B-ORG
人 I-ORG
也 O
是 O
迎 O
来 O
了 O
第 O
一 O
次 O
训 O
练 O
营 O
合 O
练 O
， O
备 O
战 O
新 O
赛 O
季 O
。 O

在 O
训 O
练 O
的 O
过 O
程 O
中 O
可 O
以 O
看 O
到 O
， O
霍 O
华 O
德 O
的 O
态 O
度 O
十 O
分 O
端 O
正 O
， O
仅 O
仅 O
只 O
是 O
一 O
场 O
训 O
练 O
赛 O
， O
霍 O
华 O
德 O
每 O
个 O
篮 O
板 O
球 O
拼 O
抢 O
都 O
十 O
分 O
积 O
极 O
。 O

看 O
来 O
， O
为 O
了 O
能 O
够 O
留 O
在 O
湖 B-ORG
人 I-ORG
队 I-ORG
， O
霍 O
华 O
德 O
也 O
已 O
经 O
开 O
始 O
改 O
变 O
自 O
己 O
的 O
个 O
性 O
了 O
。 O

很 O
多 O
人 O
都 O
说 O
， O
霍 O
华 O
德 O
夏 O
天 O
加 O
盟 O
湖 B-ORG
人 I-ORG
队 I-ORG
， O
其 O
实 O
是 O
无 O
奈 O
之 O
举 O
。 O

但 O
却 O
不 O
知 O
道 O
， O
只 O
有 O
湖 B-ORG
人 I-ORG
队 I-ORG
， O
才 O
能 O
给 O
霍 O
华 O
德 O
重 O
新 O
证 O
明 O
自 O
己 O
的 O
机 O
会 O
。 O

确 O
实 O
， O
年 O
轻 O
的 O
霍 O
华 O
德 O
， O
是 O
可 O
以 O
媲 O
美 O
詹 O
姆 O
斯 O
的 O
存 O
在 O
， O
也 O
有 O
很 O
多 O
球 O
队 O
经 O
理 O
， O
把 O
他 O
作 O
为 O
球 O
队 O
重 O
建 O
的 O
核 O
心 O
。 O

但 O
如 O
今 O
已 O
经 O
时 O
过 O
境 O
迁 O
， O
霍 O
华 O
德 O
已 O
经 O
不 O
再 O
年 O
轻 O
， O
曾 O
经 O
赖 O
以 O
生 O
存 O
的 O
弹 O
跳 O
， O
爆 O
发 O
力 O
都 O
不 O
复 O
存 O
在 O
。 O

只 O
能 O
说 O
廉 O
颇 O
老 O
矣 O
， O
尚 O
能 O
饭 O
否 O
？ O

而 O
霍 O
华 O
德 O
为 O
了 O
加 O
盟 O
湖 B-ORG
人 I-ORG
队 I-ORG
， O
更 O
是 O
向 O
湖 B-ORG
人 I-ORG
的 O
管 O
理 O
层 O
做 O
出 O
了 O
很 O
多 O
保 O
证 O
。 O

表 O
明 O
自 O
己 O
会 O
收 O
敛 O
自 O
己 O
的 O
个 O
性 O
， O
搞 O
清 O
楚 O
自 O
己 O
的 O
角 O
色 O
定 O
位 O
。 O

确 O
实 O
， O
对 O
于 O
一 O
个 O
巨 O
星 O
球 O
员 O
来 O
说 O
， O
现 O
在 O
的 O
境 O
遇 O
， O
无 O
疑 O
是 O
最 O
为 O
难 O
过 O
的 O
。 O

为 O
了 O
能 O
够 O
找 O
到 O
一 O
个 O
证 O
明 O
自 O
己 O
的 O
机 O
会 O
， O
必 O
须 O
端 O
正 O
好 O
自 O
己 O
的 O
态 O
度 O
， O
重 O
新 O
改 O
变 O
自 O
己 O
的 O
风 O
格 O
。 O

从 O
以 O
往 O
的 O
球 O
队 O
老 O
大 O
， O
到 O
如 O
今 O
的 O
球 O
队 O
拼 O
图 O
， O
谁 O
也 O
不 O
知 O
道 O
， O
霍 O
华 O
德 O
的 O
内 O
心 O
， O
经 O
历 O
了 O
多 O
少 O
纠 O
结 O
。 O

就 O
我 O
个 O
人 O
看 O
来 O
， O
如 O
果 O
霍 O
华 O
德 O
能 O
够 O
在 O
湖 B-ORG
人 I-ORG
真 O
正 O
的 O
搞 O
清 O
楚 O
自 O
己 O
的 O
地 O
位 O
， O
很 O
有 O
可 O
能 O
能 O
焕 O
发 O
第 O
二 O
春 O
。 O

要 O
知 O
道 O
， O
霍 O
华 O
德 O
的 O
防 O
守 O
能 O
力 O
一 O
直 O
都 O
没 O
有 O
太 O
大 O
的 O
下 O
滑 O
。 O

作 O
为 O
曾 O
经 O
的 O
联 O
盟 O
篮 O
板 O
王 O
， O
最 O
佳 O
防 O
守 O
球 O
员 O
， O
霍 O
华 O
德 O
能 O
够 O
补 O
充 O
湖 B-ORG
人 I-ORG
内 O
线 O
所 O
需 O
要 O
的 O
。 O

虽 O
然 O
说 O
湖 B-ORG
人 I-ORG
内 O
线 O
已 O
经 O
有 O
了 O
麦 O
基 O
， O
但 O
是 O
麦 O
基 O
并 O
不 O
适 O
合 O
防 O
守 O
一 O
些 O
重 O
型 O
中 O
锋 O
， O
霍 O
华 O
德 O
拥 O
有 O
着 O
出 O
色 O
的 O
身 O
体 O
力 O
量 O
， O
完 O
全 O
能 O
够 O
弥 O
补 O
湖 O
人 O
内 O
线 O
防 O
守 O
不 O
足 O
的 O
弱 O
点 O
。 O

同 O
样 O
， O
湖 B-ORG
人 I-ORG
也 O
能 O
够 O
给 O
霍 O
华 O
德 O
足 O
够 O
的 O
出 O
场 O
时 O
间 O
。 O

要 O
知 O
道 O
， O
如 O
今 O
的 O
霍 O
华 O
德 O
只 O
有 O
3 O
3 O
岁 O
， O
如 O
果 O
他 O
能 O
够 O
在 O
今 O
年 O
打 O
出 O
出 O
色 O
的 O
表 O
现 O
， O
还 O
是 O
有 O
机 O
会 O
能 O
拿 O
到 O
大 O
合 O
同 O
的 O
。 O

如 O
今 O
湖 B-ORG
人 I-ORG
阵 O
中 O
， O
有 O
很 O
多 O
善 O
于 O
传 O
球 O
的 O
球 O
员 O
， O
如 O
果 O
霍 O
华 O
德 O
能 O
够 O
彻 O
底 O
转 O
型 O
成 O
为 O
一 O
个 O
蓝 O
领 O
， O
无 O
疑 O
会 O
得 O
到 O
很 O
多 O
的 O
机 O
会 O
。 O

毕 O
竟 O
詹 O
姆 O
斯 O
和 O
戴 O
维 O
斯 O
， O
都 O
能 O
够 O
吸 O
引 O
其 O
他 O
球 O
队 O
的 O
包 O
夹 O
。 O

而 O
霍 O
华 O
德 O
无 O
疑 O
会 O
在 O
内 O
线 O
， O
获 O
得 O
更 O
多 O
的 O
机 O
会 O
。 O

很 O
多 O
球 O
迷 O
都 O
觉 O
得 O
， O
霍 O
华 O
德 O
饱 O
受 O
伤 O
病 O
的 O
困 O
扰 O
， O
状 O
态 O
肯 O
定 O
会 O
有 O
很 O
大 O
的 O
下 O
滑 O
。 O

但 O
是 O
， O
对 O
于 O
霍 O
华 O
德 O
这 O
种 O
类 O
型 O
的 O
球 O
员 O
来 O
说 O
， O
湖 B-ORG
人 I-ORG
不 O
太 O
需 O
要 O
他 O
进 O
攻 O
， O
更 O
需 O
要 O
的 O
是 O
他 O
在 O
防 O
守 O
端 O
贡 O
献 O
自 O
己 O
的 O
能 O
量 O
。 O

如 O
果 O
霍 O
华 O
德 O
能 O
够 O
提 O
高 O
湖 B-ORG
人 I-ORG
内 O
线 O
防 O
守 O
的 O
质 O
量 O
， O
那 O
么 O
湖 B-ORG
人 I-ORG
下 O
赛 O
季 O
， O
将 O
会 O
有 O
很 O
大 O
的 O
竞 O
争 O
力 O
。 O

因 O
为 O
湖 B-ORG
人 I-ORG
队 I-ORG
的 O
后 O
卫 O
线 O
上 O
， O
囤 O
积 O
着 O
很 O
多 O
防 O
守 O
优 O
秀 O
的 O
后 O
卫 O
球 O
员 O
， O
如 O
果 O
霍 O
华 O
德 O
能 O
够 O
撑 O
起 O
禁 O
区 O
， O
那 O
么 O
湖 B-ORG
人 I-ORG
的 O
整 O
体 O
防 O
守 O
， O
无 O
疑 O
会 O
更 O
进 O
一 O
步 O
。 O

这 O
也 O
就 O
是 O
为 O
什 O
么 O
， O
霍 O
华 O
德 O
在 O
训 O
练 O
中 O
这 O
样 O
拼 O
命 O
表 O
现 O
自 O
己 O
。 O

因 O
为 O
对 O
于 O
湖 B-ORG
人 I-ORG
管 O
理 O
层 O
来 O
说 O
， O
麦 O
基 O
和 O
霍 O
华 O
德 O
谁 O
出 O
任 O
首 O
发 O
中 O
锋 O
， O
还 O
是 O
一 O
个 O
疑 O
问 O
。 O

自 O
然 O
是 O
要 O
通 O
过 O
训 O
练 O
赛 O
的 O
表 O
现 O
， O
来 O
决 O
定 O
两 O
个 O
人 O
谁 O
首 O
发 O
。 O

对 O
于 O
霍 O
华 O
德 O
来 O
说 O
他 O
自 O
然 O
是 O
要 O
拼 O
尽 O
全 O
力 O
， O
得 O
到 O
管 O
理 O
层 O
的 O
认 O
可 O
， O
拿 O
到 O
首 O
发 O
的 O
位 O
置 O
。 O

对 O
于 O
湖 B-ORG
人 I-ORG
队 I-ORG
来 O
说 O
， O
这 O
样 O
的 O
良 O
性 O
竞 O
争 O
， O
无 O
疑 O
会 O
让 O
球 O
队 O
更 O
上 O
一 O
层 O
楼 O
。 O

# O
小 O
学 O
生 O
的 O
记 O
仇 O
方 O
式 O
# O

黑 O
户 O
我 O
？ O
哈 O
哈 O
哈 O
哈 O
哈 O
哈 O
， O
这 O
不 O
是 O
我 O
们 O
这 O
里 O
的 O
方 O
言 O
吗 O
绝 O
对 O
山 B-LOC
东 I-LOC
娃 O

迎 O
2 O
0 O
2 O
0 O
东 B-LOC
京 I-LOC
奥 O
运 O
会 O
， O
与 O
运 O
动 O
健 O
儿 O
挑 O
战 O
不 O
可 O
能 O
！ O

让 O
娃 O
做 O
个 O
运 O
动 O
全 O
能 O
王 O

2 O
0 O
2 O
0 O
年 O
， O
你 O
知 O
道 O
有 O
个 O
大 O
事 O
情 O
发 O
生 O
吗 O
？ O

东 B-LOC
京 I-LOC
奥 I-LOC
运 I-LOC
会 I-LOC
就 O
要 O
开 O
始 O
啦 O
！ O

冬 O
天 O
就 O
要 O
来 O
啦 O
， O
孩 O
子 O
还 O
没 O
运 O
动 O
吗 O
？ O

大 O
家 O
都 O
说 O
， O
运 O
动 O
是 O
冬 O
季 O
最 O
酷 O
的 O
玩 O
法 O
！ O

我 O
们 O
回 O
归 O
大 O
自 O
然 O
， O
让 O
孩 O
子 O
打 O
高 O
尔 O
夫 O
、 O
赛 O
马 O
， O
运 O
动 O
起 O
来 O
！ O

关 O
于 O
运 O
动 O
的 O
价 O
值 O
， O
在 O
大 O
人 O
的 O
脑 O
海 O
中 O
形 O
成 O
了 O
刻 O
板 O
印 O
象 O
： O
运 O
动 O
没 O
有 O
学 O
习 O
成 O
绩 O
重 O
要 O
。 O

但 O
其 O
实 O
孩 O
子 O
能 O
够 O
通 O
过 O
体 O
育 O
锻 O
炼 O
， O
建 O
立 O
完 O
整 O
的 O
人 O
格 O
， O
让 O
他 O
用 O
自 O
信 O
和 O
骄 O
傲 O
去 O
填 O
充 O
自 O
己 O
的 O
人 O
生 O
， O
让 O
孩 O
子 O
有 O
一 O
个 O
健 O
康 O
的 O
体 O
魄 O
， O
在 O
以 O
后 O
的 O
工 O
作 O
和 O
生 O
活 O
中 O
有 O
更 O
好 O
的 O
造 O
诣 O
。 O

特 O
别 O
是 O
日 O
前 O
教 O
育 O
部 O
还 O
发 O
布 O
了 O
《 O
关 O
于 O
深 O
化 O
本 O
科 O
教 O
育 O
教 O
学 O
改 O
革 O
全 O
面 O
提 O
高 O
人 O
才 O
培 O
养 O
质 O
量 O
的 O
意 O
见 O
》 O
， O
要 O
求 O
本 O
科 O
生 O
体 O
育 O
不 O
合 O
格 O
不 O
能 O
毕 O
业 O
！ O

追 O
根 O
溯 O
源 O
， O
如 O
何 O
保 O
证 O
大 O
学 O
生 O
的 O
体 O
育 O
成 O
绩 O
， O
其 O
实 O
应 O
该 O
从 O
小 O
就 O
该 O
注 O
意 O
和 O
培 O
养 O
。 O

今 O
年 O
7 O
月 O
8 O
日 O
， O
中 B-ORG
共 I-ORG
中 I-ORG
央 I-ORG
、 O
国 B-ORG
务 I-ORG
院 I-ORG
印 O
发 O
《 O
关 O
于 O
深 O
化 O
教 O
育 O
教 O
学 O
改 O
革 O
全 O
面 O
提 O
高 O
义 O
务 O
教 O
育 O
质 O
量 O
的 O
意 O
见 O
》 O
。 O

体 O
育 O
： O
除 O
体 O
育 O
免 O
修 O
学 O
生 O
外 O
， O
未 O
达 O
体 O
质 O
健 O
康 O
合 O
格 O
标 O
准 O
的 O
， O
不 O
得 O
发 O
放 O
毕 O
业 O
证 O
书 O
… O
… O
让 O
每 O
位 O
学 O
生 O
掌 O
握 O
1 O
至 O
2 O
项 O
运 O
动 O
技 O
能 O
。 O

运 O
动 O
对 O
孩 O
子 O
还 O
有 O
什 O
么 O
好 O
处 O
？ O

青 O
少 O
年 O
时 O
期 O
的 O
体 O
格 O
增 O
长 O
是 O
最 O
快 O
的 O
， O
体 O
育 O
锻 O
炼 O
可 O
以 O
使 O
身 O
体 O
中 O
各 O
器 O
官 O
获 O
得 O
充 O
足 O
的 O
氧 O
和 O
营 O
养 O
物 O
质 O
， O
以 O
促 O
进 O
其 O
生 O
长 O
发 O
育 O
。 O

运 O
动 O
可 O
以 O
改 O
善 O
人 O
体 O
的 O
新 O
陈 O
代 O
谢 O
， O
促 O
进 O
骨 O
骼 O
生 O
长 O
。 O

经 O
常 O
锻 O
炼 O
的 O
人 O
孩 O
子 O
身 O
手 O
更 O
敏 O
捷 O
、 O
灵 O
活 O
。 O

体 O
育 O
锻 O
炼 O
可 O
消 O
耗 O
脂 O
肪 O
， O
增 O
加 O
肌 O
肉 O
， O
因 O
此 O
青 O
少 O
年 O
坚 O
持 O
体 O
育 O
锻 O
炼 O
可 O
以 O
减 O
轻 O
体 O
重 O
， O
塑 O
造 O
良 O
好 O
体 O
型 O
。 O

在 O
国 O
外 O
的 O
教 O
育 O
中 O
， O
体 O
育 O
运 O
动 O
被 O
看 O
作 O
一 O
项 O
让 O
孩 O
子 O
知 O
道 O
公 O
平 O
竞 O
争 O
的 O
教 O
育 O
， O
因 O
为 O
在 O
体 O
育 O
比 O
赛 O
中 O
， O
所 O
有 O
机 O
会 O
对 O
于 O
运 O
动 O
员 O
来 O
说 O
是 O
公 O
平 O
的 O
。 O

机 O
会 O
都 O
是 O
均 O
等 O
的 O
， O
所 O
以 O
大 O
家 O
必 O
须 O
在 O
遵 O
守 O
规 O
则 O
的 O
前 O
提 O
下 O
， O
决 O
出 O
胜 O
负 O
！ O

遵 O
守 O
游 O
戏 O
规 O
则 O
在 O
现 O
实 O
生 O
活 O
中 O
就 O
是 O
要 O
遵 O
守 O
社 O
会 O
的 O
法 O
律 O
、 O
法 O
规 O
、 O
制 O
度 O
. O
. O

跟 O
着 O
哈 O
童 O
去 O
做 O
运 O
动 O
全 O
能 O
王 O

1 O
、 O
我 O
们 O
有 O
高 O
大 O
上 O
的 O
运 O
动 O
项 O
目 O

这 O
次 O
活 O
动 O
我 O
们 O
为 O
小 O
营 O
员 O
们 O
准 O
备 O
了 O
平 O
常 O
不 O
容 O
易 O
接 O
触 O
到 O
的 O
高 O
大 O
上 O
运 O
动 O
， O
比 O
如 O
体 O
验 O
速 O
度 O
与 O
激 O
情 O
的 O
卡 O
丁 O
车 O
、 O
感 O
受 O
优 O
雅 O
的 O
绅 O
士 O
运 O
动 O
- O
- O
- O
高 O
尔 O
夫 O
和 O
马 O
术 O
、 O
感 O
受 O
箭 O
术 O
、 O
接 O
受 O
勇 O
者 O
的 O
挑 O
战 O
- O
- O
攀 O
岩 O
、 O
体 O
验 O
真 O
人 O
c O
s O
、 O
在 O
最 O
原 O
始 O
的 O
草 O
场 O
滑 O
草 O
、 O
皮 O
划 O
艇 O
竞 O
赛 O
. O
. O
. O
运 O
动 O
项 O
目 O
真 O
的 O
太 O
丰 O
富 O
了 O
！ O

高 O
尔 O
夫 O
是 O
项 O
优 O
雅 O
的 O
绅 O
士 O
运 O
动 O
。 O

这 O
里 O
有 O
专 O
业 O
老 O
师 O
小 O
课 O
堂 O
， O
介 O
绍 O
普 O
及 O
高 O
尔 O
夫 O
知 O
识 O
。 O

接 O
着 O
， O
小 O
营 O
员 O
们 O
在 O
高 O
大 O
上 O
的 O
观 B-LOC
云 I-LOC
高 I-LOC
尔 I-LOC
夫 I-LOC
庄 I-LOC
园 I-LOC
打 O
高 O
尔 O
夫 O
， O
球 O
场 O
由 O
美 B-LOC
国 I-LOC
著 O
名 O
设 O
计 O
师 O
j O
a O
c O
o O
b O
s O
o O
n O
倾 O
心 O
打 O
造 O
， O
占 O
地 O
1 O
2 O
0 O
0 O
余 O
亩 O
， O
我 O
们 O
在 O
这 O
里 O
培 O
养 O
孩 O
子 O
的 O
风 O
度 O
和 O
社 O
交 O
礼 O
仪 O
。 O